代開 - 25以上港女心態淺談 (2)

續上一個Post:

好男應如何避免被大話臭西笠帽、被埋單；
應該點樣搵對象較好、點樣調整心態。

好女仔有心搵另一半應如何分別賤男，
避免被呃蝦條被中出即飛。

各位巴絲，不妨繼續擺底下自己既感覺同經歷。

Baby Kingdom Dream Husband:

老公英俊事業有成勁Charm
同時又專一，唔會𥄫女唔會周圍溝女
要包容自己既任性同小姐脾氣
有著數時高可呼男女平等，覺得蝕底時就要你有紳士風度
婚前無性行為谷到爆但係又要專重你只可偶爾自己打丁
拍拖既時候男既出晒
結婚時間由你訂，最好一個星期就求婚，然後你再哼一聲咁話畀我諗下
結婚錢全部老公出
自己買埋樓供埋就算衰左離婚都要分埋畀你

連登仔 Dream Wife:

樣靚身材正
易溝，唔可以吊高嚟賣 (只限你溝佢嗰陣)，唔貪慕虛榮
婚前要俾佢屌但係又要潔身自愛
拍拖嘅時候AA制
唔可以催你結婚
結婚錢又要一齊儲
首期一齊儲
結婚後兩個一齊供樓
就算衰左離婚都唔會分你身家

pish

上個Post啲人反駁真係得啖笑
樓主講緊啲女閪 你就反駁話樓主咩人識咩人
有咩關係？ 樓主咩人都唔會改變到港女閪呢個事實
駁人都唔睇Point
定比樓主講中事實駁唔到要轉移視線

的確係大把西格港女既，仲閪既都見過喇，問題係點避免中伏。
調返轉就正如你去圖書館然後問點解無三點式囡囡睇 Yo唔到女one night stand？
時間、地方、方法同心態
有心想揾到好另一半既巴絲，希望大家都交流下啦

認真post 無人理

認同， 男人同女人都要有自知之名。 緣分， 自身條件，經歷都會好影響每一段感情。 幫人埋單唔係問題， 你都要令到個男人心甘情願上釣。 每個人都有過去有做錯， 要識得改過學返好， 對你好唔係必然你唔識珍惜人地會走。 希望各位搵到對的人啦

利申： 單身毒男

25歲 絲
我其實只係想我男朋友可以積極少少搵工
唔洗我一份糧兩份分
我就會開心好多
到底可以有咩方法，我唔想鬧交

係連登
女人就係原罪
根本講乜嘢都比人話係雞
有咩討論價值?

作為港女都係果句啦
人係不能被改變的
你改變唔到佢就唯有自己走啦
唔係我不嬲都叫大家搵男友應該搵過大個自己少少
唔係同教仔冇乜分別

分出賤男好易

如果第一次約你食飯已經要AA制
基本上下次係唔需要見
追女仔無誠意 分分鐘漁翁撒網

拍拖三年以上 如果係完全冇planning話要結婚
要考慮重繼唔繼續
可見既將來都無辦法結婚就要走
女人青春有限唔好嘥時間

未confirm結婚前都唔好公開男朋友
因為唔可以做有過去既女人

Last but not least
唔好揾連登仔
因為佢哋覺得所有女人都係雞
無得救

老奉要請你

男女關係係相對嘅, 你以第一次見面AA制嚟judge 一個男人, 男人同時亦都用緊AA 制嚟judge 你

你約得一個女仔單獨食飯
你點都係對佢有啲意思架啦
如果我係一個單身女仔條件出眾
我梗係揀一個對我自己好架啦
咩叫追女仔?
AA制叫追女仔?

T 小姐：男方第一次吃飯不付錢要 AA 制，必定是黑心男嗎？

親愛的龍師傅，您好：

我是先前寫過信給您的台灣讀者T，承蒙您將我的來信加上評析後刊出「四段感情各有體會」此文，看了真的很感動。您真的是真心熱心想幫助每個在感情路上遇到困難的讀者，才能如此用心看待每一封讀者來信。

最近與朋友閒談過程中，常常提及到您的網誌，也與朋友分享到許多您提出的理論，包括「只看事實」、「等價交換」、「如何辨別黑心男人」等，每當女性朋友與我分享她們的感情困擾，我都忽然覺得腦袋好清楚，她們的問題是如此簡單，只是因她們不懂男人原來是那樣想的。

（龍師傅註：謝謝支持。我一再强調，我的網誌，全部都是有根有據，全部都是真實發生的事情；你看了，只會更符合現實思考，而不會離地。）

《問題一：有關初次見面AA制》

最近令我比較困惑的是，您不斷強調的「男女雙方第一次約會，必然由男方付錢。如第一次約會就要AA制的男人，有99%是黑心男」這個觀念，在我的男性友人中，有不少人完全反對這個觀念。我的男性友人們大多如以下這樣：

（龍師傅註：馬上打斷，其實這是不用反對的，我不明白反對甚麼；唯一可以解碼的是，反對男人，就是黑心男。

當然，女方擺明不願付錢而故意花男人錢是不對。例如男女初次約會，女方故意提議去一間非常昂貴的餐廳，這就是女方的心地問題；但一般情況下，男女初次約會都是男生提議，我想不到男生反對的理由，這是品。

唯有一個男人無品，才會覺得「男女初次約會要 AA」。

男人，你是男人嗎？你是否在追女仔？如果是追女仔，甚麼叫做追？付出才叫做追。

不如這樣好了，第一次約會，讓女方幫你埋單，送你回家，好不好？

如果是這樣，那這個人也不是男人。

所以邏輯是，反對初次約會要男方買單的男人，不是男人。

至於女生，則要換個角度來想，必定要很清楚。）

1.又還不是女朋友，男人也未決定是否要追求她，為何男人該付錢？

（龍師傅註：這是對的，但這個說明在邏輯上有問題。

男女初次約會，當然不是男女朋友。我沒有聽過男方第一次約女生吃飯，別人問他今晚去那裏，他會說「我約了女朋友吃飯」，這是邏輯。

那何時才幫女方付款？待有男女關係才開始付款？這樣的男生，你是否覺得很沒有品？

說明是追女仔，那追從何來，光就這個問題，給我一個答案就可以了。

如果本身是女朋友，那當然不是追，也不用追，我未聽過「追女朋友」，「追老婆」，我只聽過「追女仔」。

不過，有些沒有頭腦的男生都會實現自我幻聽，出現幻覺，最好是這樣：有一個女生，又有錢，又漂亮，又年青，身材又好，又溫柔，也不用自己追，她掉轉頭主動追你，好不好？

當然好！問題是現實是否有這些情況發生？

女方答應給機會自己，那自己是否要把握機會？

男生自己要想，你可以給甚麼給對方？

而女生，你在交男朋友時，有甚麼是你的考慮因素？完全和錢無關嗎？

「請吃飯」就是和錢有關。

當然，有些女生是不介意初次見面 AA 制的。我可以忠告大家的是，如果你交上了這種男生而你想和對方發展的話，那是你不幸的開始；到最後你極有可能很凄涼。

當然，初次見面要 AA 的男生未必全部都是黑心男，但黑心男都是初次見面就要 AA 制的，因為他們的願望是交一女朋友不用付錢。

如你同意以上所說的，那你拒絕了初次見面吃飯就要 AA 制的男生，你會成功堵截所有黑心男，這是邏輯。）

食一餐半餐飯幾多錢呀
又唔係去半島吉地士
如果呢個男仔冇誠意連嗰少少錢都想慳
將來結婚置業講緊幾十萬上落
我睇唔到有發展既空間

你可以用AA去揀男人, 但用AA去揀男人唔係真理

你睇返我想一個post回覆喇
根本結咗婚之後唔使落女人名

你離婚婚姻居所都係會均分
你未結婚已經諗定會離婚
你對個老婆會有幾好 ?
屌你班撚樣唔好諗結婚啦咁
但你要有本事可以拖住條女一世喎

身為男人第一次同女性出街我會俾錢
因為我一直覺得男人係要有些小紳士風度
但唔代表男人係on 9，老馮要俾
如果約會之前你講到明呢餐一定要食我
或者指定要我邊間餐廳請你

咁唔該你過主

根本一個條件唔差嘅女仔
係唔愁搵唔到人同佢食飯
可能同時間幾個人追緊嘅人都唔出奇
因為一個男可以同時追幾條女
作為一個追求者你點突出你自己
用AA制 ?

不論你既言論正唔正確，依類話題係連登一定係工評大我過負評

唔aa 就賤男，你都on撚9，反而plan結婚個part就認同你

不如你試吓相反
你未出街之前講定同個女仔會AA制
拍拖以後都係AA制架
結婚以後水電煤大家一齊share架
睇下會點

分出閪女好易，第一次食飯唔肯AA制，
一係中出即飛，一係唔好再見

基本上唔識AA制既女都係無家教 無教養 錢至上既雞 有條仔話請佢去ritz carlton會即刻濕曬 唔洗曬心機溝

其實結婚可以好平
就咁註冊都只不過係千零蚊
我同我老公結婚冇擺酒大龍鳳
所以我成日見到啲人拖條女結婚就會好嬲
屌你有心結嘅話網上排期前兩日都有位
但係班賤男最鐘意大嗌我無錢吹咩
拖條女三五七年

係咪唔識字
我講到明我多數係會主動俾錢
好多次同女性朋友出街食飯
我俾完錢佢地都會主動夾份俾返我
之後我在請佢地食糖水

我係願意比俾的人
不代表我係願意被人穩笨

Sor 約親既佢都比番我

或者我講清楚d 男人, 或者我, 點用AA 制嚟judge 女人:

其實我完全唔介意第一次見面請女人食飯, 前提係個女人識得自動自覺拎銀包出嚟話夾返錢。你敬我一尺, 我敬你一丈。一個女人肯話夾返錢, 我唔會要佢夾, 反而會請佢。因為我會解讀佢肯夾錢呢個行為等於佢肯為呢段潛在嘅關係付出。同樣地, 如果佢連一餐飯都唔肯付出, 連呢少少錢都想慳, 我亦睇唔到同佢有咩發展空間。

我嘅意思係你試吓相反睇下有無人理你姐
心知肚明啦

咁個女仔已經friend zone 咗你喇
因為佢直情唔想受你恩惠
我如果頂個男仔唔順我都會主動俾返錢佢

請唔請食飯呢d睇心情case by case睇情況wo，點解你既著眼點只係請唔請食飯？第一次食飯有其他野更值得留意wo，例如他的談吐禮貌，他點開話題問d咩野去了解你，用咩態度同你傾計，呢d你唔講？淨係留唔留意對方埋單顯示你份人幾咁物質

係咩 點解個條女我最後得米既

無錯。雖然熱捧AA制。不過約會就係約會唔難定義吧？

仲有識請食飯既仔唔代表他有風度/好人，只係代表他識點溝女，他有經驗，他知個遊戲點玩，你幾時見過十幾歲傻仔第一次約女食飯會好有意識咁主動請食飯？請唔請食飯分唔到條仔賤唔賤，大把富豪都賤啦，不過都分到你低能既

巴打唔洗勞氣，其實我一早已經無理佢

第一，呢條友（女？）講嘢完全睇唔明佢想表達啲乜，我就算打電話比我啲素未謀面嘅外國鬼佬同事講野都未試過咁confused。咁只有兩個可能性，一係佢講嘢其實好撚有Point只係我唔明；二係佢講嘢完全無point萬箭齊發。睇到呢度似乎係the latter more than the former，可以唔洗理佢了。

第二，由佢講要男人請食飯又乜又柒果下我已經肯定咗ignore佢係正確。典型港女，未一齊要男人比，一齊咗要分男人一半。你唔請佢＝無風度；你唔比佢分＝無安全感。公係佢贏，字係你輸，無乜好拗，總之自己就要佔盡所有著數。

第三，我見佢講到咁牙撚斬斬都想話會一會佢係咪三頭六臂咁把炮（見上一個post），但佢又淆底，我都唔知佢想點。其實我都唔明結咗婚同食飯有咩衝突，可能佢覺得結咗婚再見任何男人就係一種罪過。如果係咁佢實在太聖潔了，我高攀唔起，唔洗見。另一種解釋，典型鍵盤戰士，講就天下無敵，出到嚟就有心無力，膠都費事派。

呢位巴打介唔介意詳細講講
曾經識一個人既女友係呢type

Show Blocked User - 火撚滾姐(港女)

但如果嗰個係你老婆或者你條女，無端端喺forum 覆覆下人都可以覆到出嚟「會一會佢」搵條麻甩佬，恐防到時你又未必係咁講啦。咪又係死路一條。你expect可以點說服到你？ 結果可能都係只會再多一個post 架啫

你男朋友廢

唔同意紅字, 其他都同意

好多女第一次出街都肯比番你
如果佢比你都唔肯收番既話
你自己唔多唔少都講左對佢有意思
咁下次就唔洗出黎

你有無開聲同佢講過 如果開聲傾過佢都係咁, 依個人無得變
一係就你接受佢咁樣, 繼續同佢一齊
接受唔到, 就分手, 唔好逼人改變

點解我話第一次食飯AA制既男人唔好要
因為第一次呢以後都係會咁
唔好諗住改變到佢
條友今日帶你去食譚仔M記
以後佢都係會帶你去食譚仔M記

屌你條友on9我都重要出黎見你?
見你做乜?
個個覆覆下我我都要出嚟見佢我咪好忙
唔見生保麻甩佬就係鍵盤戰士?
我婚後的確無再單獨見男人(親戚唔計)
講大話我死全家

第一次出街點同拍緊拖呀
拍緊拖你要佢出曬我覺得無問題

依家係個男約個女
男人追求女人
但又要求AA制
個女嘅請返你好唔好啊
我唔係講普通同事朋友食飯喎

好多女仔friend問我
點define一個男既係咪追佢
我都係搭睇吓佢有冇請你食飯或者送野比你

喂
唔通條友會講明係呀我依家溝你啊咁樣嘅咩
你AA我點知你當我係friend定點

二個字誠意

唔需要話我係港女定點
我啲朋友不嬲叫我做港女教主

第一印象最重要
見工又好dating又好
第一次已經衰左根本就沒有下次

反而我覺得拍拖就可以AA制
要儲錢結婚

港女教主有咩睇法?

講過
坐佢隔離比我果份佢睇
再同佢一齊寫cv
之後叫佢自己返屋企自己打cover letter apply工
點知一份都未apply
我同你好似
都係一個人返完full time再放工仆去私補
攰到隻狗咁
次次同佢講我好辛苦，佢就話會搵工乜乜77，但係進度極緩慢
一個星期整cv
一個星期整cover letter
一個星期上網睇下有乜工

佢無家底，獨仔
我有家底，但我爸媽唔會借/比錢我結婚or首期

我覺得我唔洗養佢
可以同男朋友AA已經好幸福

咁但係你講到好似去左“求”個女仔做你女朋友咁
其實請一次兩次真係唔係乜錢
但要睇個女仔乜態度
如果佢係有老馮靠男人既諗法
而家男人天生欠左女人？
女人>男人？
咁如果係女人鐘意男人既情況又點？個女仔比返？

我上面引嗰啲文咪已經表達左我嘅做法囉
我冇話食完飯等個男俾錢
我次次都係會拎個銀包出嚟
不過通常啲男嘅都係同我講話咪玩啦我請你
呢個係正常男人會做嘅
不過如果佢即刻拎個計數機出嚟
散子都找埋比你嘅下次唔使見啦

我已經講咗你唔好期望可以改變到一個人
你只能自己努力去搵一個合適嘅人
改變佢你自己又痛苦
佢又痛苦 何必呢

咩叫追求啊?
追求咪就係求佢返嚟做你女朋友囉
你聽過追女仔
有冇聽過追老婆啊?
如果係個女仔追返你轉頭嘅話
你叫條女請你都得喇

我讀大學嗰陣時
又係有個同學覺得真愛無敵
個男朋友CE 0分唔上進冇前途
都諗住同佢結婚

Grad左後就忍唔住分手
因為覺得自己賺錢養埋條仔無將來
條仔從來都冇諗住追上我個friend嘅步伐
所以話
唔好諗住你可以改變一個人

連登仔唔俾人拍過拖架嘛
唔係又n手西又公廁
最好嘅做法咪就係唔公開囉
但係又會比人話收兵

同意科大女神同意嗰啲

傻啦...有d高級娘娘好識做戲頭一次會扮拎銀包等d男人以為佢係有教養既好女仔。要洗你錢可以慢慢黎啦，再加上佢本身可能有好多兵
btw我覺得一個男人約女人其實又有部分唔追求佢，只係過下板ja
跟住d男仔又會用AA制judge 個女仔

我都唔明點解不論男女都認為男人要負責養起頭家
但而家唔係男女平權既世代咩
樓上有絲打話男友唔上進唔識諗hea唔做野
想分手
點解唔可以調返轉，係由女既養起頭家照顧個男既，等佢日日係屋企搞家頭細務

點解覺得賺錢養埋條仔無將來
唔可以女方搵家男方打理好屋企咩
定個個女既想結婚後唔做野
點解個個人都要認同男主外女主內
禮教殺人

記得之前 未一齊果時第一次食飯仲想請埋佢（因為之前約遲到同埋有次甩底我先話想請佢食）
佢嚇一嚇即刻喇喇聲俾錢 話未見過女仔主動拎銀包仲請埋佢 之後就追我

我發現男人好鍾意用第一餐飯試女人
但我覺得作為風度 男人最好請 我最多俾糖水

同月入好有關係
如果係有私樓又有首期人工又okay,請食飯d錢根本不痛不癢

邊個話婚姻居所係均分

但是，本席須要強調，對婚姻的每一方在婚姻期間擔當的角色給予平等地位不是必然，甚至不是通常，表示雙方的資產應該平均分割。因此，White案裡67李啟新勳爵說：

“有時候，法官在考慮法律條文後，結論是把可供分割的資產作大致平均的分割；但更多時候並不如此。更多的情況是法官考慮過所有情況後作出的裁定意味着一方分得的將比另一方的多。”

你咪試下揾條女養返你囉
同你講都哂氣

振山漢子？

如果有巴打撐佢嘅話我就真係服啦
男人自己都接受唔到啦嘛
小甜甜咩大佬
女人養返轉頭喎

屌，咁易搵小甜甜咩，頂爛市都唔掂啦

我都係想討論下男女角色定型問題姐

我自己咁睇
上面講既黑心男真係有呢d野，但唔代表aa 就一定係
正如上面位巴打講咁，男士都會用aa 呢把尺去度個女仔

我而家就一定會當aa 先，同對方講夾返錢
阿媽教落唔好洗人錢（包括男友）
但我又同意 而家幾十蚊都唔肯 咁第時幾十萬一定更加唔肯
分別其實係“心態“上，只要你唔好老憑咁，男士對你有意思／當做風度都會好樂意畀
但如果你講完aa 佢表現出一個“實在太好“既樣，
我就會解讀為 佢唔係想追我
同普通朋友食飯aa 係好正常既事
如果佢係黑心男，佢表現出咁既樣，而平時又係度做d 追我既動作我一定say no
嘥時間～

社會一直係咁 好難變
女既唔覺得，有時男既都會咁諗

男人對女人只係會越嚟越懶
第一次覺得AA無問題
以後咩旅行呀租樓呀
大把濕碎數 逐樣同你計
你都咪話唔頭痕

我另外聽得多既就係啲黑心男話點解要俾禮金
呢班男人係高呼男女平等架嘛
你邊夠講姐
結果好多時係個女仔自己俾返自己父母

一開始你同AA制男人約會已經衰咗

你有冇佢咁靚仔呀
完

如果有心一齊 經濟問題而大家互請都ok
但因為唔想蝕而aa 就接受唔到
而家我同男友d錢已經撈亂洗 現金佢出 card我碌
冇得計得咁清楚 講明一人一半架嘛

第一次食飯已經唔識AA制嘅，的確下次唔使再見
除非識你好很耐，如果唔係，識得你先一段短時間，你已經好意思要我比哂？
我首先會質疑個女仔嘅人格，起碼會覺得佢係好貪小便宜嘅人
根本一餐飯真係多極有限（正常食），錢唔錢完全唔係問題，話幾十蚊唔出以後就唔出幾十萬嗰啲真係得啖笑
你以為自己用食飯俾錢試緊個男仔？
我先係用緊食飯後你會唔會識AA制試緊你
連唔好隨便使人錢呢啲道理都唔曉，好極都有限
（男方仆住比錢嘅不在此例）

唔好公開男友又係ON9
屌你倒返轉，條女想公開，如果條仔唔想公開咁又點？
九成九又會比你屌鳩係「不負責任」、「賤男」
痴線女人做就大條道理，男人做就變罪大惡極？
公你贏字我輸，你自己玩埋佢
如果要Confirm結婚先公開男友關係，我只會覺得你係一個城府極深，完全唔值得信任嘅人
你係用緊「條件交換」去決定公唔公開一個關係，而唔係一個關係實際上係唔係存在去決定公唔公開
你今日可以「Confirm結婚先公開關係」，他日都可以「Confirm有層樓先乜乜乜」
Fuck off, 你完全係當自己做緊買賣

根本你講嘅所有嘢都係建基於將自己當做「物品」，然後用盡一切辦法去換取更好嘅「出價」
其實呢樣係你嘅價值觀，你鐘意當自己係物品咁量化係你自由，但大條道理講自己先係正常真係好嘔心

大佬……
我冇當自己係嫖客，妳可唔可以唔好當自己係雞

P.S. 唔覺得所有女人都係雞，不過妳可以照屈我

讀緊書 男友養緊我 覺得自己好幸福
不過一畢業就會即刻揾工

條友直情係痴咗線唔使理佢啦
一個男人養妻活兒做唔到都算
重expect有女人養返你轉頭

你係咪讀寫障礙
入面講嘅嘢有咁難明？
講緊基本尊重
不過一直睇你回覆就知你好大機會係唔知咩叫互相尊重

我梗係明入邊講啲乜嘢啦

但係呢度係香港
文化價值觀根本唔一樣
佢哋可以人人食同一個餐唔share
所有嘢好均真
人地文化不嬲係咁
你拎鬼佬culture黎講有乜好講
港女係唔會接受

正如人哋鬼佬唔會介意老婆係唔係處
有無結過婚
根本文化就唔一樣

叫緊你尊重人啊，你第一句就係「你有冇佢咁靚仔呀」
多謝你證明自己唔識尊重人
不過喺你心目中，可能香港女性係唔使尊重人都未定嘅

係 gender stereotypes hurt both genders

其實兩個人都接受到 點嘅安排都冇問題
但唔一定要男主外女主內 調返轉頭都 ok

之於第一餐
普通朋友一定會 AA 但我圈子普遍係一人一餐咁
就算一男一女都好普通

如果知對方係有意思 係 first date 之類
如果對對方冇意思我一定會 AA
如果大家都想發展 我都會預期會自己出
如果對方要請 我會話請甜品 或下次我請

拍拖就一時佢一時我 同一班人出就事前畀啲錢佢佢請 畀下面佢嘛
係結婚對象慳到嘅錢都係用返喺屋企

將來都係大家分擔返
家務同使費
大家都返工 大家都應該有所付出

唔好到時大家都返工煮飯洗衫清潔都係我一個人做哂

外國叫 tapas 都可以 spilt bills

而家女仔都賺到錢 你幫個男仔減輕負擔都係為將來
咁多使費佢都好辛苦 首期一齊儲冇乜問題
你如果覺得佢慳咗嘅錢唔係用喺大家將來度 個男仔都嫁唔過啦

我覺得男人對你好唔係應份嘅
大家都要互相尊重先可以長久

唔需要恃住條件好就用到盡 特別係女人會老會失去吸引力
修養氣質自信呢啲先永久

利申冇睇段片

你唔啱聽就自動過濾唔怪得咁偏激
我聽港女堆意見
都有聽你哋講呀
多了解異性立場好呀
何必咁呢

我係好支持拍拖之後應該一人一餐
或者AA制
因為大家都有責任儲錢結婚
但我想同Sister講
到你結咗婚大部份嘅家頭細務都係你做
因為男女角色就係咁
唔好諗住平等

係連登做港女我都預咗以一敵百架啦
聽得入耳嘅咪聽囉
我都有聽佢哋講架喎
但係唔合理嘅嘢我冇理由理佢嘅啫
即係例如無啦啦叫我會一會佢
除非我係傻架姐

Exactly

講明我煮佢洗
其他嘢有傾過嘅
最緊要係大家都唔想生 已經好好了

你嘅意見都同我嘅價值觀有矛盾，但我冇過濾你吖
問題係佢根本冇尊重過人，不論男性定女性
當女嘅係貨，當男嘅係出資人
一日到黑就係叫其他女拍賣自己
呢啲垃圾意見完全唔想知 零參考價值

佢哋係十對一仲要 misquote 人哋屈落嚟嗰啲已歪曲句子
又唔追po
貼source 又唔睇
講唔掂就叫人女權西臭港女
夾擊你 狂屈你

居然你會認同我
係時候買力量球

係啱就認同架啦，呢樣嘢我覺得唔使拗，不嬲對事唔對人
只係咁啱你同我好多位都價值觀唔同姐

非常同意

同埋去到25 真係會用“呢個人嫁唔嫁得過“黎搵男友

又或者一唔夠你講
就show blocked user or 所有女人都係雞結尾
贏哂
但我會繼續以一敵百

戰友

講番唔公開男朋友呢樣野
我有講過我好pure 好true?
我一早都話自己係城府極深嘅港女啦

我想同女仔講
如果同一個男仔關係未穩定
你就通街燒炮仗咁公開
Facebook 轉relationship 狂post旅行相
如果唔能夠同呢個男仔行到去最後
蝕底嘅最終都係你自己

我係肯定左會結婚我先公開男朋友
我唔認為咁樣有問題

啲人見到你facebook ig 成日轉relationship post完一個男朋友隔多一排又轉男朋友po第二個都怕咗你啦
同埋拍拖係兩個人嘅事 你拍拖根本對其他人嘅生活無影響 所以洗乜下下都公開係咁曬？

呢啲咪就係理性討論囉
我都唔明樓上個條友打一大篇野
話我教精女仔唔穩定唔好公開關係
=當自己物品
What the fuck
都係果句啦
你下下唔夠人講就block人
我都想知佢哋條女平時點同佢地相處

我老公都有睇呢個post
非常支持我

AA制...
不如咁講
出街食飯各樣自動自覺比錢 男人想請你果陣係會講 一定唔係餐餐都係咁
女人又唔好覺得第一次人地比就次次都唔洗比老撚奉咁
反而要男人出聲叫你比錢果陣你自己都柒啦

所以係心態上我覺得最好女人唔好以為出親街有人埋單先，自動比返錢，男人唔收既話你先好收返埋，起碼印象都好好多，見好多女都係食完拍拍蘿友，呢d出過一次街以後真係不了

想追佢,咪請佢食幾次囉,無所謂,男人的確要大方D,去多幾次都唔識做, next
你話用個西黎換餐飯,我都ok , 屌你老母又唔屌得又當我係提款機, fuck off pls

普通女性朋友, 無興趣果D當然會啦aa屌

正如我上一個post講
好多女仔既人生目標就係結婚生仔
跟住啲連登仔就話啦
結婚唔一定要生仔架 你貪錢正港女黎架
點解要咁樣滅人慾
生物就係兩個目的:生存同繁殖

咁生仔首先就係要置業
又成日嗌窮人生仔正仆街
咁係咪要揾個有多少經濟基礎嘅對象呢
有咩錯呢?
重有嫁俾有錢人就一定無真愛架咩?

態度正確
我果班keep到去玩既女性朋友全部都AA
自動自覺 ，有時仲會請我食下飯
當然我有幫佢做下野

咁你哋有咁強調女仔要潔身自愛
又話唔俾屌
到底係一個咩logic
仲有食餐飯未係男女朋友關係屌乜鳩
你餐飯係食乜嘢
跑馬地amigo都唔得喇下嘛

生仔首先係置業
而家租屋 住公屋既仔仔女女點解我唔見佢地父母有首先置業

根本置唔置業唔影響兩公婆生唔生仔

藉口黎既姐

你睇返我上面嘅留言
我已經講咗我唔係貪小便宜所以先要AA制
如果你唔請我食飯或者送野比我
我點肯定你係追緊我呢
而唔係當我普通朋友
而家女人分分鐘搵錢多過男人
我相信無人會care個100幾十蚊

你睇吓出邊啲post啦
大把人屌緊公屋窮人生仔正仆街
我自己都認為
如果兩個人嘅入息加埋申請到公屋嘅話
(Around 18000)
係唔應該生仔
因為分分鐘自己都未搞得掂

拎到公屋同兩個人入息加埋都仲拎到公屋係兩回事黎
正如d on9拎最低工資x最高工時一樣咁低能
如果兩個人加埋都仲可以唔過18000，咁呢個係一個策略，因為求其一方唔做野先有可能
正常連做看更都會有萬45一個月

拎住伸請到公屋生仔呢樣野黎屌而你又信埋一份既只代表你同佢地一樣唔識玩姐

咁咪姐係現實囉 兜咩丫
係咪而家比心思去追女仔呢樣野完全係晒氣

咁請問你係點追女仔?
唔食飯唔送禮物

拎到公屋好撚過中六合彩之後買到樓呀
每個月交幾千蚊有野壞叫人黎整又唔洗錢
買完樓仲要交管理費第時成棟樓裝修又一大筆

全部男人都識變錢既
又要比錢溝女 溝完又要比錢買人地個女 仲要比晒錢買層樓送半層比人

我以前兩個女朋友都係無請過佢食飯無買大禮送（當然生日會比心思送份禮比佢）
你估個個好似你咁乜都錢錢錢咩

講真, 睇你觀點與角度ge 姐, 如果條友唔慳, 亂咁駛錢, 係咪又會難d 置業呢..?

其實都有情侶會開儲蓄account, 大家掟同一舊錢落去儲錢 , 咁算唔算AA ?
果陣我老豆老母咪又係咁......
不過的確, 我條女聽到我話婚後每人掟舊相同的錢出來大家駛 (交租, 水電媒), 佢又唔happy, 話我人工高佢咁多, 唔fair. fine....唔鐘意咪由佢囉. 咁咪唔AA, 冇乜所謂.
不過我心諗...頂, 人工高過佢係我的錯 ? . 大佬, 平時食飯, 佢已經一蚊都唔駛比 .

唔擺又真係可以快好多.
有幾多接受到唔擺先 ?

係架....
好似老奉咁.....
我老豆老母都有返工, 咪一樣家務兩份做, 佢地果個年代, 咁樣先捱到層私樓返來, 加有d 錢.
依家某d 女, 成日諗住結左婚唔駛做. 日日嚮屋企做家務喎.....儲Q 到錢咩...除非打工果個搵好多啦...
話又打工又家務好辛苦, 咁我都認為係, 所以男仔都好應該幫手做家務. 辛苦 ?梗辛苦啦, 香港邊撚個平民唔辛苦 ?
你在家做家務, 唔會比人炒, 唔駛見客, 打自已工, 另一個, 成日驚比人炒, 見住d 西客西老闆, 萬一失業重要係出來返工果個ge 錯.

屌, 呢樣我都想講.
係咪比左禮金, 女方成世唔駛比家用 ?
禮金係以前中國古代, 因為嫁出去的囡如潑出去的水, 先至要比禮金, 一筆過的錢比返女方父母.
依家 ? 地鐵半粒鐘返娘家啦, 個囡一樣個個月比家用, 禮金 ?

部分女人會要求男朋友公開自己拍緊拖有女朋友
但自己又收收埋埋
（尤其是兩人圈子唔同）
如果你公平對你男友嘅，我覺得無問題

咁你自已有冇相關經濟基礎 ?

都話佢冇當女人係人，而係拍賣品
一餐飯一次，一餐飯兩次，一餐飯三次，成交！
佢咪就係唔啲女人當自己係八達通咁嘟嘅人嚟囉

logic錯哂
oh sorry
女人冇logic

其實溝女同追女已經係兩個完全唔同既心態
我相信呢位巴打d女朋友係溝番黎

無繼續追 不過淨係想講
第一次約女仔出街 我會比哂
但如果個女仔覺得理所當然 老奉
連扮下樣比返都無
呢種女仔唔會約下次
男人 醒啦 窮願單身都唔好做奴才

寧 自膠

咁你想點 咁計較不如唔好結啦
你老婆跟你姓咖 生個細路都係跟你姓

我同意依個

唔計較 ?
嘩, 真係幾百萬尾開頭咩 ? d 錢慳埋, 真係自已買音嚮hifi 咩 ? 駛返嚮屋企炸.
你果幾皮野, 無端端駛左去, 假設第日真係有細路, 駛嚮個細路身上唔好 ? 我攞來進修 / 老婆攞來進修唔好 ?
唔係比唔比得起的問題, 而係d 錢駛得應唔應該的問題.

禮金 冠夫姓呢啲父權嘢一早就應該廢除啦

贍養費係某啲女人選擇留喺屋企相夫教子 放棄事業先有啫 我覺得公平嘅因為個女仔離開職場咁耐其實離搵工好多 兩公婆都有返工至少美國好少會判
都有案例係女要畀男贍養費

角色定型我認同呀 女人都有好好能力賺錢唔一定要男人養
我認為雙方面認同自己個安排就好
雖然未必即時改到大家思維 但呢啲父權思維應該要廢除

自己淨係認錢又扮高貴，晒鬼氣
建基於金錢上既愛情寧願唔要

其實如果有心既話，你可以開間公司再搵人計條數計到燶西咁。再將資產成立信託，然後又再用盡一次方法證明你所有嘢都唔係outright gift, 而係conditional gift. 再唔係既搵埋老豆做大股東，佢要分就分你嗰1% or 你仲燶過佢分返𨍭頭。

但一開始結婚就已經諗住玩到咁既話，結黎做乜膠 你話條女畀帽你帶就話啫。

其實如果你真係感受到佢亦係真心愛你，你亦應該付出你100%既心意去對佢。無輸了一切既準備，亦永遠唔會蠃得一切。

但當然，前題你要遇到呢個難得既人....

唔好相信你可以感化到一個閪人由閪變做唔閪，咁係永遠都做唔到

好多人都會簽 prenup 尤其有時女仔嫁有錢過自己屋企唔想畀人閒言閒語
廢事畀人話貪佢錢

其實如果你係喺香港註冊嘅話，Prenuptial agreement 係冇約束力，如果有心要咁做要的條女去外國註冊。

有某啲持有決策性控股權既公司大股東係會咁做，因為你畀佢分你一半再玩野既話係真係可以仆街陷家剷。

但我相信呢啲對一般人嚟講唔啱用啦...

如果一般嚟講，即係例如你屋企有幾層樓值一兩千個，其實只要你開間嘢用晒老豆老母做大股東再加些少文字遊戲都已經夠保你平安了

但都係嗰句，如果要玩到咁既話結嚟做乜鳩
而且你有張良計我有個人妻，若然條女都Feel 到你係咁鬼既話，
佢一樣可以日日上IG FB Post 飲飲食食相，
而且再以此作為「平時恆常的生活水準」嚟Proof 你係扮窮同你死過

其實如果返到一個家，對住最親蜜既另一半，
都仲要玩到同另一半鬥智鬥力咁鬼嚟鬼去，
我會情願一條友好過喇

Agger
結得婚仲要計得咁清楚
你話你好好好好好有錢就話遮
唔係有錢 又咁計較禮金又盛
咁咪唔好結囉 咁咪最保障到你

巴打做相關行業？

你計到咁足 咁咪唔好結
我覺得得依個方法保障到你

上面啲quote太長，自己講吓算
同意上面幾位巴絲嘅觀點
計到咁足真係唔好結，男女雙方都係
結婚係一個關係，最低限度都要互相信任，並唔係買賣
你想知自己值幾多價就去拍賣行，唔好去婚姻註冊處

啱呀
反正到最後個個男人咁做，啲港女都要被迫改下自找啲閪態度

唔係，只係普通人一個不過聽過下知少少啫

其實好難想像有啲女係咁唔知醜
下下西態度對啲男仔

純粹鳩up大家吹下水，巴打勿太認真

未見過可能係難想像啲
見過就知啲態度真係可以好西
中學嗰時已經見識過

有時覺得咩人吸咩人
士懀既人唔會搵到大方既人
男女都一樣

對住嗰啲西到企唔又得行又唔得
斟茶遞水話你毑型大聲話你無禮貌細聲又話你鵪春
點都係西鳩你面既
我建議不妨大力拍抬然後再高呼一聲：含啦八婆！！！
可能反而仲有機會殺出一條血路

明明係唔係都話女人係雞
乜都係錯嘅連登仔掉返轉話啲女西同難服侍 好有喜感

早晨

我諗起一篇文，文筆相當好，有無人記得係原自邊位巴打既手筆？好似已經搵唔到出處

我女友是個100%港女。

我們拍拖三年，在開始時，她「港」的程度沒有現在那麼嚴重，頂多只是個20%的港女，但隨着拍拖日子漸久，她不斷進化——40%、60%、80%，最終變成了萬劫不復的100%港女。我想，這一切都是我的錯。

燈光昏黃柔和的咖啡室正播放着鋼琴音樂，法國作曲家薩蒂的Gymnopedie No.1伴隨着咖啡香在空氣中迴盪着，想像得到鋼琴家輕輕地敲着黑白鍵，讓那如夢似幻的樂章從指尖緩緩流出，音樂本身予人一種舒服得來帶點hea的感覺。 不知何解，每次聽到這首樂曲我就像置身海底最深處一樣，是非常適合在周日午後咖啡室播放的音樂。

「喂！」我從海底最深處驚醒過來，抬頭看着坐在對面的她。

「你有冇聽我講嘢o架？」

「……」咖啡杯不斷冒出白色的熱氣。

「我話最新款嘅Gucci袋出咗啦，你之前買畀我嗰個，我啲friend話out，咁點算呀？」她說完便作扁嘴狀，雖已不是妹，但動不動扁嘴扮可愛是港女的特徵。

看着她那放在膝上、半年前花了我半個月糧送給她的Gucci袋，想起一位朋友曾對我說，他發現一名來港搵食北姑的冒牌袋裏，除了那「三寶」外，竟還放着一本 余秋雨的《千年一嘆》，這位朋友自始猛讚北方姑娘內外美兼備，還渴望跟她們神交云云；再看面前的她，印象中除了潮流和八卦雜誌外，我從未見過她讀過一本像樣的書。

「但係個袋你用咗半年咋喎……」我小心翼翼地說，深怕刺激到她。

「咁你即係唔愛我啦！」未等我說完她便發難。

「我唔認為愛情係建立喺一個名牌袋上面。」咖啡杯冒出更多熱氣，周遭的溫度不斷上升。

「但係送名牌袋可以反映人嘅誠意。」

要命。我拿起杯呷一口咖啡，索性默不作聲投降了。每次與她爭辯，獲勝的人總不是我，她經常說我不夠Gentleman，對她不夠好，但又同時把男女平等掛在 嘴邊。我漸漸發覺，這根本是一種詭辯：既事事講男女平等，但每次吃飯睇戲Shopping唱K，她總是翹起雙手等我埋單；我們約會她可以遲到二十分鐘以上，但換作我遲到兩分鐘的話，便會被罵足二十分鐘。港女發明這種女權至上式的「彈性男女平等法則」，並將之發揚光大威震亞太區，而竟沒有獲諾貝爾人權獎提名，這簡直是評審委員會的一大失職，我打算寫封信去投訴。

眼看自己佔了上風，她改變話題：「o依……乜呢間咖啡室咁差o架。我去Hotel High tea，啲淡奶會預先加熱o架喎！呢度播啲音樂又鬼死咁悶，你下次唔好再帶我嚟呀！」

貌似Angelababy的女侍應過來為餐桌上的玻璃杯注滿開水，我不小心以四十五度角瞄了那靚女一眼，便發現對面的她想殺人般向我怒睥，嚇得我立即把視線修正為原先的九十度。

她語帶不滿地說：「總之，我覺得三年前你對我好過依家囉。」

「當時你只係20%……」

「咩話？」

「Yuki，其實今日想同你講一樣嘢……不如我哋分手啦。」

「？」

「開頭拍拖時，我哋係好開心，但漸漸我發覺同你喺一齊，自己愈嚟愈唔似一個男人。」

「叫你買袋畀我就嗌分手，你cheap唔cheap啲呀？」她的聲線高了八度。

「Yuki，對唔住，其實係我嘅錯，係我對你百般遷就、有求必應，係我當你女神咁拜，係我甘願放棄尊嚴去尊重你，係我打不還手罵不還口，係我縱到你變成依家咁港女！」我一口氣把話說出。

「唔使咁多藉口啦，玩完之後就想撇我嗱？你好賤格呀劉昌榮，睇住嚟吖，我一定上fb數臭你條On膠仔！」她頓了一頓續說：「仲有，講明先，依家係我飛你，唔係你飛我呀！」說完，她便拎起那個七千元的Gucci袋拂袖而去。

咖啡杯不再冒出熱氣，一段只有體液交流而無思想交流的關係就這樣結束。想着想着，頭腦有點脹痛，我下意識從口袋拿出香煙點火並吸了一口，閉上眼等待那陣痛過去，忘了全香港都已變成禁煙區，直至Angelababy走過來，柔聲地對我說：「對唔住，先生，呢度唔食得煙喎。」

三個字 黑心男

各位絲打睇得好清楚啦
AA制只不過係反映出條友既價值觀
你樣樣計到足
反智到叫人唔好做嘢另一半去做看更申請公屋
合理?

仲有話結婚唔俾禮金嗰啲
一定都係平時唔大方結婚都要咁度縮
都嫁埋俾你喇 幾皮野都要argue
知唔知禮金要黎做乜架

同黑心男一齊真係萬劫不復

如果一個男仔一開始同你AA
平時食飯都係帶你去M記譚仔

唔通你expect佢結婚嘅時候
會好識做搞掂哂wedding既錢
唔會架
佢只會challenge你點解呢樣要俾錢果樣又要俾錢
求婚戒指話要AA我都聽過
呢種人結咗婚之後只會對你越嚟越衰

仲有啊男女之間係冇純友誼架
(兩個都己婚除外)

你約得佢出嚟扮咩想做朋友
擺明有心追佢架啦
咁你追女仔請食飯呀送下野係好正路喎
佢哋講到AA制已經想死咁樣
我又無叫啲女仔食飯唔好俾錢
我只不過係話如果食飯要你俾錢下次唔使再見咋嘛
女仔青春有限
唔好嘥時間係黑心男身上

成家立室, 係要計架啦.
你一個家, 點都要睇住盤數. 我依家d 錢慳埋for 我自已咩 ? 想將來大家生活好d 姐.
亂咁fing 錢先叫愛對方?

我只想問, 一個家, 係咪要睇住盤數 ?
你果幾萬蚊大把野可以做.
你攞來買藍籌收息都有賺, 或者將來子女教育基金. 呢d 唔係為將來 ?
禮金, 比左, 可以得到咩 ?
你d 錢投資嚮子女, 或者佢都學到d 野

佢係要你唔計較咁狂使錢落條女度，然後又要你婚後有好生活
講出嚟都唔怕比人笑

呢d post拗到2046都唔會有結果架啦
不如食花生好過

你係咪真係有經驗架？
呃蝦條漁翁撒網嗰啲男人先係大部分好主動約同請食飯
啱做老公嗰啲好男人多數唔係非常主動，係咪aa就睇本身經濟能力
一個男人越係鍾意吸引異性去證明自己能力，越係識得晒所有女人buy嘅手段，eg好gentleman咁拉凳，揀有情調餐廳，讚女性打扮化妝之類
情況同收好多兵嘅女人一樣，都係特別識勾起異性興趣

講真....
婚禮, 兩人一齊出錢好正常, 你講緊係可能幾十萬. 唔係幾十蚊.
不過算, 我都知依家我女友冇, 莫講話幾十萬, 銀行一萬蚊都唔知有冇. 我冇expect 佢比錢. 因為佢係不能也, 非不為也.
但係呢d 大數真唔好諗到好似老奉咁.
講真, 婚後, 都係錢大家用. 老婆冇錢駛, 老公多數都要比埋.
但係, 真係要諗下, 你花幾十萬請人食野, 名義上係男方比, 實際上, 如果果幾十萬唔係咁用法, 係有更好的用途.
不過我唔知點解d 女的係講極都唔明.

錢多少, 只係次要. 錢係咪用得其所先最重要....咁樣亂fing 錢法, 除非你男友係醫生律師, 如果唔係, d 錢真係會駛得好快, 可謂揮霍無道

唔好意思呢位先生
我淨係簡單問你一句你結婚嗰陣時有冇比禮金呢如如果你係冇嘅話我想知你而家同外母關係如何

講你就凶狠

同啲未成家立室嘅人傾家庭理財其實...都幾浪費時間
巴打你真係唔洗勞氣

咪就係囉
我結咗婚我一定唔會亂用佢啲錢
因為佢銀行入邊嘅錢就等於我啲錢
我生日情人節從來都唔會叫佢買野比我
因為我自己用自己錢買野比自己
有咩意思?

都話嗰啲乜幾萬蚊啊要為頭家嗰啲係垃圾
自私就自私喇
典型黑心男

其實講到尾越係話人地計較嗰啲人就越係計較

因為我女友都唔明...唉....
佢只話係傳統. 不過我都想娶佢, 只能硬食....

所以呢樣野咪on9囉....
理財係幾咁重要...d 女永遠唔撚明....

要俾幾多？
嗰時我係我媽話要禮金，意頭喎，收完就過返數俾我
所以都係求其up個數算

呢位巴打
如果你可以漁翁撒網地請一大堆女食飯
每次千幾落樓
我唔認為係賤男
起碼都有付出

仲有啲度縮男係唔會洗錢溝女
佢哋只會想零成本但又溝到女
例如用交友app 識女

Exactly 重要係超計較嘅人

你而家又喺度講話你咁乜乜乜點on9
我淨係問你一句咁你洗唔洗比呀
完

禮金攞嚟做乜嘢啊你用腦諗下啦

其實佢識唔識理財你初初同佢一齊都知架啦
你揀得娶佢都係愛佢成個package, 因為佢嘅好處多過唔識理財啫
都係硬食算吧啦

用來滿足你地d on9思維.
重有咩其他作用 ?
唔磅水外家就嬲的話, 如果真係咁, 我唔覺得係我問題喎.
我女友要我比, 我尊重佢. 但係唔會改變我覺得呢件係一件世紀級on9行動的觀點

超，用app識完約出嚟就期望做到人世嗰啲女人抵俾人呃啦
當交下學費囉

完全同意
硬食啦巴打，畢竟你一早就知

唔識唔緊要.....
但係, 講到口水乾都唔明果下慘....唉. 所以我都係硬食....

你媽唔會自己貼錢買金器俾你吧
你擺酒著裙掛無金器點搞?
斟茶比長輩個環節又點?

老老實實，禮金起碼都仲係舊錢
講on9點都唔夠擺酒同影pre wedding

正確答案可能係多謝女方父母嘅養育之恩
不過如果係妳，答案只係一個：出價
藉住禮金多寡去判斷自己喺男方心目中嘅價值
當自己係貨真係冇得輸

又唔係弱智，點會唔明？唔想聽你支笛之嘛

冇錯，佢有佢諗法姐
不過講到尾都係硬食

你就真係典型港女.....
痴孖根, 幾萬蚊唔係錢 ? 幾萬蚊買粒鑽石哄老婆都有意義過比禮金啦. 鑽石, 你起碼有粒野渣手.
禮金 ? 保護費呀 ?

冇要金器
冇擺酒
dont give a shit
(有啲親戚俾金器，而家啲金器喺櫃底都唔知做乜，溶咗佢又唔係咁好咁，拎去銀行開保安櫃又要俾錢，又唔會戴隻金豬出街，完全唔知為乜)

咁咪係囉
講到點樣on9有成咁樣你咪又係要比
講你就凶狠
夠膽你咪唔好俾囉
講到尾你連幾皮野都牙痛咁聲
你真係有經濟基礎去成家立室?
如果你夠膽係外母面前講話我覺得比禮金係好on9我真係俾個like你

你哋睇吓而家今日金價幾多啦
大部份人比禮金都仲係比幾皮嘢
一對龍鳳額幾多錢
外母袋得你幾多
好多新抱啲金器都係收起俾男家後代
講咗啲咩你自己參透下啦

其實結婚呢啲就算啦
係結完婚又有洗錢煩惱，嗰位巴打就要認真諗下點振夫剛
我見唔少男人連去唔去旅行都冇得出聲。。。
都係嗰句，老婆自己揀，搞唔掂就。。。諗下佢嘅其他優點囉

條港女好似好嬲咁

我同你係一樣
但係我依家明白到呢啲野唔係留俾我
個時我都話不如買個chanel俾我
但我奶奶都重係要打金器

條友自我中心到覺得全世界係圍住佢轉
唔講以為其他星體都係圍住佢公轉添啊

我講左好多次, 係睇下筆錢駛得值唔值.
我結婚影相果d, 皮幾野look 卡, 一樣係咁比.
不過算啦, 同d 冇乜理財觀念的人講多都浪費時間

佢嘅觀念係，反正啲錢係男方比，所以佢會猛叫你比
到要佢比嗰時，佢就識講「咁樣使值唔值」架喇

補充一句：喺佢角度就係男方比得愈多=愈愛佢
天才嚟，將愛量化做錢 以為自己好醒，其實係賣緊身

餅卡大量買都唔貴
大妗姐唔請都得嘅其實

一睇就知佢未結婚啦
話屌禮金係on9
第一句我己經問
你講咁撚耐咁你洗唔洗比呀
明明自己係度縮黑心男扮咩理財觀念好好
條女又嫁着你真係冇陰功啊以後有排捱

其實冇咩關係
我媽咪又成日話上嚟煮飯
大把外母收完禮金都仲係麻麻煩煩，甚至要女婿請去旅行etc

我夠膽講如果你唔俾禮金外母
慳咗個幾皮野
但係你以後對住外母個幾十年會永遠抬唔起頭
因為你外母會永遠記住佢係貼錢嫁女

唔敢話好好, 但係起碼會知呢d 真係on9錢

佢又唔係娶你

on9, 婚禮攝影d 錢邊撚個比 ?????
貼錢, 貼條撚 ????

所以點解啲人想生仔都唔想生女啊
生女收幾皮嘢禮金都仲要俾你話市儈
大條道理唔肯俾

買貴左喇
但係如果講禮金嘅用途
我肯定九成嘅外母都係貼錢嫁女
你個啲咩燒肉卷濕星嘢都未計

service....
真係唔啱channel

你意思係生仔可以收幾皮嘢無難度所以寧願生仔

我一開始已經講咗佢就係我第一版講嘅黑心男
點樣可以最低成本娶個老婆返嚟
嫁俾佢成世都冇運行
明明係縮骨又唔認自己係縮骨
扮晒咩理財好好咁
真係錫老婆嘅慳係自己度都唔會慳落外母度囉

我冇屌你啊
我覺得你嘅思維非常正確
結婚嘅時候態度
已經決定左你婚後嘅生活開唔開心
我覺得你老婆嫁得好

我嘅意思生左個女
到佢大咗嫁人喇
諗住問個女婿收返幾皮野
仲要自己倒貼啲打返啲金器比個女
都要俾人話on9唔肯俾

簡單講一句
你有經濟困難嘅就唔好娶老婆啦
結婚係要使好多錢架啦
樣樣牙痛咁聲又話唔應該比嗰樣唔應該比

咁你第二頁先講完結婚唔洗大龍鳳
註冊都係千零蚊？

拿 service又係誇張左既
你點對人人地點對你咁理解會好啲

等我講下我自己
初初同而家老公拍拖，全部都係aa, 包括第一次date
結婚唔計嗰3萬8禮金，total洗咗唔夠2萬3千,包埋求婚戒指結婚戒指請親戚食飯
嗰啲禮金都係轉頭呀媽過返數俾我

如果根據某絲打講嘅要求，我老公都應該係黑心男
不過事實係，我初初同佢一齊，我人工高過佢
但而家佢人工係我3倍
我返工都剩係賺錢買花戴，屋企冇嘢要我洗錢
我3月同佢講想睇櫻花，佢就即刻拎假4月頭同我飛去日本睇

講真2個人相處，pair pair情侶都唔同
俾唔俾禮金就自己傾掂佢
俾唔見得一定錫老婆，唔俾唔見得外母會西面
不過有樣嘢一定啱，你越計較就一定失去越多
尤其計較錢，你一定會睇少好多嘢

我係有幸唔洗俾長輩逼迫擺酒既
但你要知道大部份人係不幸

一個講緊留錢婚後用，一個講緊比錢買服務
原來一直都搭錯線

真係冇見過，身邊冇咁勢利嘅friend
(我講friend因為金錢價值觀9成家人影響)

所以咁認真嘈做乜

留返啲精力今晚睇歐聯好過

佢真係好撚忟塞
同佢道理都晒鳩氣
講到而家仲係以偏概全

service?
我屌

師兄....
我覺得, 錢, 係要儲. 駛嚮女友度我唔介意. 我拍左三年拖, 我食飯冇要佢比過錢.
但係當去到談婚論嫁, 成家立室, 就要睇住盤數架啦.....
我女友重要話將來唔返工, 更加要睇緊d 盤數啦. 錢, 我預左兩份駛, 但係唔能夠亂咁fing

咁你地咪show blocked user 左我囉
有乜所謂
有個blocked左我又一跟忍唔住頸要覆我
我都話咗係連登做港女我預咗以一敵百架啦

其實呢條友（假膠？）已經證明咗原post樓主所描述嘅港女確實存在
25歲前不愁無人追將自己擺到高高在上 永遠要求男人付出更多
樓主想大家睇清楚嘅係：男人付出與否係有得揀
而女人可以付出嘅青春 不論如何只會不停加速眨值
男人們唔需要被撁住個鼻走 女人越老越急就越見真章

話我賤男都係咁話 女人後生果時可以用盡自己優勢收兵慢慢揀吊高嚟賣
男人有優勢果時就唔可以利用吊返你轉頭？
好似踢波咁 明知我領先緊一完場就贏 做乜要同你急攻？
（真正專一又做到男女平等嘅女人另計）

你又知我冇慳嚮自已度 ?
依家亂fing, 將來有咩事急用錢點算 ? 男女雙方都唔會病 ?
第時有仔女, 學費唔駛交 ? 幾皮野, 你攞去第日比個學鋼琴都好過送比外家啦下話....

我都唔知佢起晒鋼做乜柒
係為駁而駁
一直重點討論班閪女人，為要話成班人鬧全女人係雞咁
可能佢好認同班閪女人

佢覺得自己比人鬧緊就真

咁的確係講緊佢呢種女人 不過佢好彩一早嫁得出囉

喂你係咪有焦慮症嘅其實
成日驚唔夠錢用又點
對錢咁執着你唔好娶老婆
自己一個人實夠錢架喎
禮金講到佢將來啲仔女病咗點算
邊個睇錢重縮骨明眼人一睇都知啦

或者講中佢先起晒鋼
希望佢老公唔好放手

service唔好咪換過間，怕什麼

我老公keep住有睇呢個post
佢話佢過得好幸福
多謝你嘅關心
之所以我咁後生就同我結婚
就係驚我俾人搶走
咁樣有冇解答到你嘅問題

本身個post主就算吧喇
有幾多成係真幾多係假你都唔知啦
又入職50k 又first hon 又I banker
典型高登仔設定
爭在未徒手打死熊人同出公海殺鯊魚
但又會走去靠app識女

痴線, 我完全唔明睇得緊d 錢. 婚後生活好d有咩問題 .
定係班女係不食人間煙火, 練仙可以生存 ?
d 仔女個個免費讀大學 ?
講真, 儲筆錢, 就算for 自已退休, 唔駛仔女將來比家用, 已經係對仔女好有幫助.
依家咁多人借錢讀大學, 第日個仔唔駛咁做都好d 啦, 或者幫得幾多得幾多都好呀大佬.....
諗錢有咩問題 ? 我係唔諗將來呀, 我日日fing 曬d 錢都得啦.

屌你班撚樣一路喺度講港女閪
一邊又要溝港女
屌你你唔溝港女你點知佢閪呀
既然班女冇內涵又臭檔
你班人咪又係貪人樣靚身材正

你呢翻說話留返俾你同外母講啦
你同我講都冇用架
我又唔係你外母係咪先
但我係真係鄧你老婆好撚慘囉
條友講嚟講去都講唔撚明
黎黎去去就講個錢字
我問你禮金嘅用途係乜嘢啊
你同我扯到佢個仔女讀大學冇錢俾
你同你外母講啦唔好同我講

巴打都睇得好長遠下

樓主background就無從證實
但你本人咪一個實證 證明人地對港女嘅描述無錯囉
仲有人地老公，原來你睇緊，我多謝你壯烈犧牲 唔好放手呀

Fing撚哂佢
爽啊

Totally true

算啦, 雞同鴨講, 你安安份份做返你的港女

港女咪港女囉
男人睇女人永遠就係睇年齡外貌身材
性格閪?who fucking care?

我俾你細細粒咁嘅樣
但性格好好pure 好true
但一開波已經走咗九成半人啦
無外在美邊個得閒揾你內在美

我身邊都充斥着唔少港女
好純品嗰啲根本冇人會識欣賞
反而終極港女就一堆兵
好簡單 因為你對男人好佢哋係唔會珍惜
佢哋就係鍾意向難度挑戰

我不嬲都唔怕俾人標籤做一個港女
你都要有條件先做到

如果我唔係想同我女友做人世, 我駛撚諗到咁長遠咩.....唉.

吹到啤一聲
禮金用途係乜嘢我真係查wiki都冇
心意囉，但為咗你個女留起舊錢咪一撚樣
不過，可能佢份人市儈，所以覺得所有人都市儈

巴打我覺得你係已婚男人中嘅典範
你老婆嫁俾你真係好幸福

我不嬲都話其實睇樣揀老婆係冇錯
因為你點都會想自己下一代係靚仔靚女
所以女人有必要扮靚
為自己又好為老公面子又好
一定要keep

其實係
不過我係另一個極端，所以唔敢肯定係咪真係咁多男人要練童子功

一夫多妻制對一般男人冇好處

點樣既軟實力？

上面咪講撚左囉屌你
買金器餅梳頭etc
呢啲野唔使用錢㗎變出黎架

我諗佢嘅意思就係叫女人要扮蠢囉
多啲讚下個男人 温柔體貼
其實要一個聰明嘅女人扮蠢係好慘架
你係一個聰明人點會甘心做蠢嘅人

sad t but true

你同我老公一撚樣
我老公直情同我講話如果你係魯芬咁嘅樣
我一開始唔會諗住溝你
佢仲要一開波就同我講話
唔係諗住黎做朋友
個個人都有私心架啦
咁樣
我欣賞佢咁老實

係串緊你呀撚樣

其實真係好撚蠢
就算聰明嘅男人面對女人都係好撚蠢

可惜幾十年人，樣咪頂多用到一半時間
講到尾都係要有埋其他優點先可以關係持久良好

咁當然啦
樣係前提嚟，我個人覺得順眼就得，唔使女神級
然後就要了解吓性格
性格唔夾，幾靚都冇撚用

外表只不過係一張入場卷
內在先係一段關係嘅關鍵
係你連外表都冇嘅話
入場既機會都會

omg你拜狐仙嚟拎入場卷？！
goodluck

其實順眼係講緊對｢我｣呢個個體嚟講順眼❨你口中嘅靚❩
而唔係對外❨公認❩嘅靚
當然要硬得起，但唔一定係女神咁嘅樣囉

結拜啦

咁嗰個玩到人體練成咁款又真係激動咗少少既.....

咁梗係
道男好簡單，冇Step1 就冇Step2

玩狐仙呢樣野已經係好耐架啦
嗰陣時一時貪玩
婚後己經成日想送走架喇
我知錯 勿屌

肥可以減，毒可以脫，窮或者都可以打多份工
但其實男人矮真係最難搞

我有個男同學得160，啲女一見到未睇其他都已經🤦🏻‍♂️

唔.....

女人淨係年齡去到咁上下已經好難搞
男女各有各難處
男嘅大多數唔努力就仆得街，但努力補救到
女嘅唔夠靚嘅又係仆得街，不過夠靚就可以不勞而獲一段時間❨最青春嗰期❩

呢方面冇話邊個性別好啲，純粹玩法唔同

佢夠膽送都係好事嚟，起碼佢覺得同你合作得嚟
同埋覺得你係個玩得起/唔會因為小事而介意嘅人嚟
呢啲好印象唔係個個都有㗎

呢樣好吊詭，因為唔知要做咩好難自強

我上一個post已經有咁講過
順眼咪即係靚囉屌你
跟住前面嗰個淫神喺度同我講
你嘅世界得靚同醜冇中間架
睇外表咪認囉
現實唔係現實囉 虛偽
巴打我欣賞你
我不嬲都好欣賞誠實嘅男人
夠膽認

講真170亞洲人嚟講都唔算矮啦
真係個個(網上）183cm高TOP咁既款咩
btw 你個女下屬咁串咀

呢樣我好同意，一定要自強
做過嘢2年，發現咁落去唔係辦法
因為本身都叫讀得吓書，所以返咗去讀書先
最低限度都要做到我認為自己應該要去到嘅位置

ON9,3唔識7唔AA仲請你食呀
佢無啦啦請你食飯你仲驚啦下話...

咁過癮

為未來打算就叫縮骨，假如個男人無為未來打算有錢就洗就叫大方？

再假如個男人人工一直維持同一水平就叫無上進心

一個正常嘅男人啊
一早有女人Mark實啦
你己婚係好正常

前面嗰啲禮金呀食飯俾錢嘈一大餐死嘅
又話揀老婆唔係睇外表睇內在美
虛偽到死
嫁俾佢哋先係不幸嘅開始

無論男女，聰明人先最需要係適當時候扮蠢

出黎做多兩年野先好講啦臭閪

個女仔同佢去到談婚論嫁
臨門一腳話要比禮金啦
條仔同你講你老母憑乜嘢要收禮金
同外家打好關係唔叫為未來打算?
你女朋友一定好傷心

連登仔Dream Wife: 善解人意

我講緊你約個女仔出街啊
點樣三唔識七啊
我唔係講緊一般同事朋友食飯
唔通我平時同同事出去食飯我又叫佢哋請我咩

傾唔掂數咪飛柒左佢搵個才俊啦

我好反對禮金呢個傳統
你話意頭乜乜乜我呢啲百無禁忌我唔鬼理你
但搞到賣女咁不如留返啲錢做首期
擺酒都好撚無謂 最好旅行結婚
度蜜月反而覺得好重要

老母為難我未來老公即係同我過已唔去

利申 偽ABC

仲喺度屌緊點解話要比禮金嗰啲
淨係問你地一句
咁你哋係咪要比呀?
你屌完on9都係要比架啦
一係就呢一世叫條女同埋你自己都唔好返外家
講黎都嘥氣嘅真係

結婚概唔係share 咖咩

約人唔代表對人有意思wo...

我都試過，不過都唔係大嘢
根本所有人都知唔關我事，因為我平時做嘢係唔會出錯（只要有機會錯就會問清楚先落手）
其實好多時真係唔怕認，因為唔係所有人都係ON9，只係等緊有人認頭叫做完咗件事佢

但係你講完一大輪呢
老公都係要比嘅最後
你睇吓有邊個人結婚可以唔使比
其實你老母收禮金都係唔想貼錢嫁女姐
擺酒不嬲都係四大長老要擺架啦
我未見過新人心甘情願話想擺酒

唔同華人結婚咪唔使比囉臭閪

我識親啲男仔朋友第一餐都係佢哋請
當然佢哋一嚟人工高過我 二嚟覺得依啲錢好濕碎 再加上我唔會老馮咁

全部同意
禮金擺酒可免則免，我寧願拎舊錢去旅行／玩吓
繁文縟節，冇效率得嚟又唔Enjoy

漁翁撒網一定係賤男
永不錄用
未搞清楚想追邊個唔好搵我
一次追幾個即係想要個女朋友 唔係想我做女朋友

花幾錢喺我身上唔代表啲乜
錢我又唔係賺唔到 我要一個理念相同 尊重我了解我接受我 我好愛嘅人 用幾多錢喺我身上唔代表到啲乜

唔好扮嘢啦
通常男女之間係唔會有純友誼
你單獨約人出嚟食飯唔係有意思
係想點呢?攝時間
搵人傾計喂隔離有個地盤佬都好好傾架喎
又唔搵佢出嚟 點解呀 心照啦

只要做到呢樣，請有咩所謂
最緊要個態度唔係老馮，就算你只係扮出嚟都好

雖然我唔buy大男人/父權
不過好欣賞巴打好公道好均真，識尊重另一半

禮金係父權社會物化女性嘅象徵 應該一早廢除

sor
至少我真係唔覺得順眼即係靚
但醜就真係醜樣

我想問..
其實禮金俾條女個阿媽
唔係俾條女 條女得到嘅利益係零
藉以報答佢阿媽嘅養育之恩
咁條女根本無嘢可以拎到
點解又會話佢係計較？

屌你呢個topic講港女呀
你咁講娶個印度嘅啲人是啲印度佬俾返你轉頭添啦

做女人其實話難唔難，令到男人覺得喺自己面前好有面子同能力，成功1/3
做到唔令男人覺得煩，又多1/3
剩低1/3就係睇下識唔識氹男人

真正聰明嘅人係識適當時間講適當嘢
蠢嘅人先會覺得呢啲係扮蠢

我都係咁認為 今日你有冇力量球定威力球買

嘩...呢句高呀

冇撚錯

咪就係話啲人度縮on9囉

唔可以講其他地方既女仔同港女做對比？

同埋其實啲阿媽都唔係咁難過
你講個數，就算無咁多
佢睇到你真心錫佢個女
佢根本唔會唔俾個女唔嫁
唔通真係要佢貼錢嫁女你哋先開心？

嗰單嘢，大家都知係個客狼戾
不過開會要搵人食咗先，因為我同單嘢有關，所以我食咗
後尾多咗好多單嘢都搵我搞

好賤，但好似又真係好撚中

我試過有個男人
同一時間溝我哋幾個friend
但佢唔知我哋幾個係識嘅
柒到喊
不過呢啲人係好容易俾人發現

一啲啲啦，有啲呀媽真係本身就當係賣女
年中唔少男人到呢個位先發覺中伏跟住分手

講咗好耐啦已經
淨係識講到去勁長遠
話個仔咩無錢睇醫生呀讀大學啊點撚樣
就係想人貼錢嫁女囉
有乜好講

你老母都係咁？

所以我咪話，如果你要計到咁足
不如唔好結 好多嘢要硬食如果你真係要娶依條女
你都可以揀另一條女咖

物以類聚，人以群分

認同
條女自己揀，賣女唔好喊

你搵其他地方講有乜意義姐
日本要比禮金
鬼佬直情係女方負責婚禮錢
韓國又唔使比禮金
印度直情俾返你轉頭

好 跟住呢
有乜意義?

你條hihi都幾自我中心
第一次約會好多時真係睇下板先
攝時間真係唔出奇，主要for睇下大家價值觀近唔近
講事實都要比人話我扮野
你真係on撚9

我都唔明有咩意義

同你地識下計又叫溝

唔同多幾個傾點知邊個岩傾？

不過佢淨係識搵d臭閪港女黎傾計又真係幾柒

圖呢

咁咪係囉
如果你覺得自己一定搵唔到條咁好嘅女
咁佢阿媽果關一定有計解決到

純粹好奇八下，乜係力量球？

你係到討論9 up又有乜意義

又話自己機心重
扮蠢是常識吧

Btw 原來港女同偽 ABC 睇法有唔少出入
好難幫你了

所以應該男女分隊 係咪呀

咁其實大家都係鳩嗡嘅

即係你同外母傾禮金嗰陣時
唔通你大叫一聲娶印度老婆人哋俾返我轉頭添呀
跟住話唔俾
咁樣?
On9

呢三樣都係真
食完之後有個高級過我嘅資深員工話估我唔到，見我平時唔聲唔聲咁，估唔到我會認頭
之後再高級啲（可以話係老頂）就開始成日搵我，話信得過我做嘢
不過冇耐就冇做去讀書，老頂話畢業記得返嚟做
啲同事老頂都對我好好，認真考慮

冷靜絲打 唔洗勞氣啦

聽過個case係伯有開價7位數
跟住個男嘅一口答應，然後話咁要儲錢好好娶人地個女過門
然後儲呀儲，儲返3,5年
最後好似18888定38888搞掂

做咩姐 都唔係講緊嗰個問題

我冇話我唔扮蠢喎
我都同你講我係港女教主啦
我喺網上面發洩下姐

咁佢扮乜野大哲學家學人講意義

其實我唔mind 要自己一個俾哂上面嘈緊果堆錢(供樓首期禮金etc)
但我覺得又未到一齊要俾錢請食飯真係好on9
frd既咁AA好撚正常啦,有意思想追既話,食個飯都係大家了解下大家姐,咁快就expect我又請食飯呀盛會唔會太on9 話唔定我追追下唔中意轉會呢

讀得下書希望你啲論文好過你呢度寫嗰啲

咁咪好
其實啲阿媽都係想個女嫁得好
同埋的確個女嫁咗外家 就唔會成日理到自己 依個係事實 樓上果位計到咁盡嘅巴打 自己諗下啦

七位數太誇張
正路38888/68888
視乎打一對定兩對龍鳳額俾你啦

唔搵港女咪唔使同港女老母講數囉

你搵洋腸一樣可以唔使睇班港毒撚臉色

我覺得呢位巴打已經喺呢度思路最正常嗰個黎

定啦 呢樣嘢我從來冇擔心過

其實係講緊第一餐

估唔到你會咁講我 不過同你好多位都好大出入，都係少傾為妙

我好同意 除非條友好窮
如果唔係我都會扣分
喇 我講明先 我唔係老馮要人請嘅第一餐

通常你唔mindAA制
先至會唔mind下面嗰啲咩供樓啊首期啊禮金嗰啲

不過都有例外既

我覺得唔熟請人食飯好古怪,可能我岩岩畢業無幾耐

巴打真男人

當請佢飲茶ok
收得多唔回返畀我我屌我自己老母呀
我上到大學所有錢都係自己畀
食住學費
佢生得我出嚟養我到18係佢責任
我對佢好係人情咋
我根本就唔想出世

入世未深呀巴打

兩睇啦
我覺得係Signal嚟
俾埋（可能）會比對方覺得自己對佢有意思
AA咪做吓Frd算

利伸：好怕比錯Signal人之後引起誤會

仲未有人答我乜係力量球

好似係美國六合彩咁嘅嘢嚟

其實呢，一餐普通飯好撚閒

呢啲咪就係我由第一版開始講
一開始唔洗你AA制
將來結婚呀買樓呀禮金呀
唔會因為價值觀唔一樣而鬧交
呢啲咪就係所謂嘅三歲定80囉

唔會 你會唔會太大嘗頭第一餐就覺得人對你有意思
通常如果個男仔想溝你 會成日約你日日搵你傾計 成日搵啲節目同你去（唔係淨係食飯要佢俾錢果啲）

你識唔識溝女咖

我諗係聰明既女人，都唔會搵個太蠢既男人喇
總有啲覺得對方好過你既地方，贊下人開心下又有咩所謂呢

兩個人相處，都係求大家開心遮

我講緊怕，我連千分一可能性嘅誤會都唔想有

我好同意 我唔介意下餐我請佢食囉

你派膠就過住喇
唔同你講嘢呀

最緊要大家開心

真膠假膠都未識分

得你係支持第一餐應該係男人比
前面嗰啲嗰個呱呱嘈
就係為左幾百蚊

呢樣係嘅，比人唱真係無謂
如果我覺得／睇得出對面係會周圍唱人／識我好多身邊人嘅話，我係會請
順便可以睇吓對面份人係點，一舉兩得
btw, 錢真係冇乜所謂，請同唔請主要係睇自己想唔想（對我嚟講）

其實真係唔係為咗錢（起碼我係）
問題係有咩誘因？無情情做乜比錢？
只要一樣嘢我搵唔到理由要做，我就唔做 格嚟，由細到大都係咁
相反你開到口要我請，基本上我都會請，除非我好唔想請你（即係有唔請你嘅誘因）

咁你個心態又唔同
你係唔想但驚俾人唱先請
唔好扮話咩無所謂啦
果個巴打係話幾舊水 男人老狗無咩好計較

咁你咪唔好請 講到要人開口
你估真係貪你餐飯？

個個阿媽都想自己個囡教得好架啦
你係人哋老母
你見個女婿幾皮野都唔肯拎出嚟
咁你擔唔擔心個女啊

諗起食牛陣搞到要報警嗰對男女

係架，因為無情情唔會有理由要我請一個人食飯
錢係真係冇所謂，問題係原因／理由（我好重視呢樣嘢）
用返之前提過N次嘅情境
話對個女仔有意思，咁呢個咪原因／理由去請啦
如果我同你三唔識七，無啦啦請你做乜
一陣你唔誤會我對你有意思，以為我不懷好意都唔好啦吓話

真男人從不做兵

希望佢唔好同啲聰明過佢女仔同班被拉 curve 啦

你都幾自大 一餐飯就覺得人鍾意你
你仲衰過啲FF港女

咪話咗唔請囉……想點啊
你唔係貪我餐飯，我又唔請，咁咪相安無事囉係咪？
依家會出現爭執嘅就只有一個情況：貪我餐飯，但係我冇請到，同唔同意？

老老豆豆啦，一齊食飯為開心姐。食得開心既，比又有乜所謂

食得唔開心，比左今次無下次咁解姐

要睇對面個人點，由你比錢個刻就知啦

蝕都係一餐飯咁大把

當然前提係要你有興趣既對象先會同佢食飯

依單過癮！

你係咪唔識字……我話唔想有誤會，就算係千分之一都唔想有
同埋睇清楚最後嗰句，紅字

我應該見過個老闆，好撚慘條女 點估到有條友真係喪既先得架，仲要一舖過柒出國際

不過應該係飲大咗喇

我唔係呢個教制下嘅受害者，只係覺得呢個教制唔公平
依家其實係咪要玩人身攻擊

唔同意 你好似覺得啲人同你食飯都係想你請/會愛上你 你估你自己邊位？
唔好咩拍拖，同你依啲FF如果現實世界做朋友都難

咁同FF人哋鍾意你有咩分別？

Btw 男女我都會請，只要食飯過程係開心，大家有交流

巴打你正常返咁多嘅
其實開心我唔介意請佢食咩食咩

除咗唔好同女人計嗰點之外我其他都同意
喺我角度女人同男人係同等Level
大方嗰Part你講咗樣好重要嘅嘢
就係我請得開心，呢樣好緊要，我覺得開心梗係請，呢個已經係好足夠嘅理由

第一點段嘢真係覺得相逢恨晚
成撚日比人話點解成日唔落手
我每次都會喺心入面諗：咁撚冇效率嘅嘢你地做埋佢

原來真係咁鬼多人執著食飯邊個俾錢

點解我唔早啲識到你
做你女人一定會好乖好聽話

呢個對我嚟講已經係比錢嘅誘因
點解我講「唔會喺冇任何理由下比錢」會咁多人起鋼

仲有第個情況
男人想俾但女嘅想aa

好怕畀人請完屈我畀錯 signal 佢

利申 試過好多次

我都有話呢位巴打真男人

你睇樓上果個請餐飯都會FF就知咩事，一係佢好細個，一係佢咁大個都唔識做人

有唔正常過？

利申：反港女（意指性格上港女）

我係唔想引起誤會，我知基本上唔會有人咁諗，但我連「基本上」以外嘅人都想覆蓋埋
依家我係要100%唔引起誤會啊

牛角嗰單嘢

係想溝佢就會有後續啦 上面重複咗唔再重複

咁都錯signal咁多ff就遠離算啦

佢想點都好，我尊重佢
我比哂又得，AA又得

我都係咁諗 自己又多FF 人哋又多FF
咁無意思咪bye 囉 好簡單之嘛

正常無理由既話依餐飯已經唔成立

屌，你個情況咪同我一撚樣 點解我會比人針住嚟屌

嗰單又係喪啲既，
連劈三支大清酒，唔神打都幾難

咁麻煩
所以一開始AA最好

通常爭住比

可能係啦，不過只要唔係三唔識七，請食飯係冇問題
依家係講緊三唔識七吖嘛唔係咩

你唔同 你做嘅嘢都好有目的有心計

你有j

又唔同 大家都係唔想比錯Signal
我就係仆街冚家鏟，佢就好合理好正常

Sor囉

三唔識七到咩程度先

同一個三唔識七既人(完全唔識加未聽過名）可以坐埋一齊食飯有d難度

巴打思路同我咁似
我都諗緊佢有啲咩路人可以坐埋一齊食飯

係之後以為我對佢哋有意思
講清楚之後又唱人貪錢港女
有啲追唔到就唱嗰啲好恐怖

係有難度，但我試過一次例如係啲長輩個女啊嗰類
屌你我連個長輩叫咩名都唔知啊大佬 又未見過
對我嚟講淨係Frd搭Frd已經唔算三唔識七

我又無試過 咁通常一餐飯真係睇唔到條友係咪想溝自己 你哋之後有見面定點

唔好亂講野，我會ff的

呢個post已經出現左兩個代表
黑心男同真男人

黑心男
去到談婚論嫁要洗錢
點解要prewedding?
點解要買戒指?
點解要俾禮金?
將來仔女要讀大學無錢退休
扯到勁遠就係唔想俾錢
但迫於無奈都係要就範
婚後一定成日同老婆嘈柴米油鹽生活費

真男人
對錢銀唔計較
食飯一百幾十豪俾佢
老婆婚後生活好過結婚前
同外母關係良好

靚女乎？

不感興趣
靚女咪誘因囉 起碼令我想請先

大哥，你依啲一單半單喎

黑心男主要係佢果個想結婚嘅巴打

真男人果位巴打簡直係英雄

所以我咪一直強調三唔識七囉……大佬啊
我講咗好多次三唔識七喇，係你一直假設呢啲情況唔存在／我唔係講緊呢類咋嘛

所以絲打要睇真啲
一開始錯左
之後就坐得好緊要架啦

亦都引證咗
真男人一開始100幾十都唔同你計較
將來結婚講緊幾十萬上落都唔會計較

黑心男一開始100幾十都牙痛咁聲
將來結婚後生活一定苦不堪言

代你老母咩

你唔比我鐘意豪華團去旅行結婚都唔願擺酒比禮金？

靚女但臭閪

食過一次飯真係無下次

你成日jer 住一單要諗請唔請做乜？
憑你講嘅咩要睇吓飯局有無其他人識先請/咩點解要請 我相信唔止一單
仲要FF驚人哋愛上你
阿哥你究竟幾多歲

禮金係俾條女阿媽 條女袋零蚊
你點都要俾 養育之恩嚟
重複過唔想再重複

呢位巴打已經做到咗第一版
所講嘅dream man
仲要層樓主動加左寫咗老婆名
呢啲咪就係嗰啲垃圾講
話咩憑乜嘢分一半要學嘅地方囉
你結得婚真心愛佢點會諗住離婚分你身家
淨落老婆名都唔驚啦
因為個老婆一定唔會捨得離婚走寶

我好簡單，任何嘢冇充分理由就唔做
何況我一直係講緊同一單，根本係你一直搭錯線咋嘛
咁我真係試過，自然會有呢種應對方式啦

我已經無理呢條撚樣啦
你都唔好理佢啦條友派膠

我父母養育之恩邊個比

無我父母個港女會嫁到比我

傳統還傳統，而我唔係一個會比傳統cool住既人

要報答女友老母唔係得禮金一種方法

男朋友話唔介意俾囇結婚錢
不過要等多一陪時間
所以都係一人一半算

唔想再曬口水講
你咁不滿寫信俾條女阿媽 同佢講

嘩好叻叻呀你

真男人唔計較錢銀已經fail
果d叫揮霍男
真男人應該對錢精打細算

你點知對方一定要我比禮金？

女方要求既就一定要比

如果唔係你都只係黑心男

唔好斷章取義 條女係聽晒真男人話
而唔係真男人聽佢支笛

洗錢果個人覺得洗得值既咪得，外人覺得咁叫揮霍即係用緊自己把尺度人
用返你個邏輯，你講既精打細算一樣有人可以覺得咁叫度縮

你拋得呢句出黎其實都係唔想討論姐

正解
真男人係要食得住條女

真男人唔會好似啲黑心男咩都計較
個女人係佢揀佢就有責任令佢幸福令佢好
咁個女人自然唔會走 明唔明個分別？

擺到明就係黎嗌交架啦

唔比禮金既真男人仲係唔係真男人？🤔

如果一個真男人同女友與佢老母講我第時唔會比禮金，寧願將禮金d錢比你(女友）駛。以你既邏輯，女友會否聽我支笛？

假設佢老母反對，佢會否幫我講好說話？

咁個真男人仲係唔係真男人？

算啦你 唔打算再同你討論

價值觀唔一樣
到談婚論嫁嘅時候真係好痛苦
因為樣樣都係錢
你覺得係應該洗嘅錢
個男人又覺得唔應該洗
跟住嗌大交 走又走唔到
所以一開始就要avoid 黑心男
否則後悔莫及

如果直接擺到明約出嚟睇下板攝時間都約到女
巴打似乎都好堅抽下
可否過幾招大家學下野

錯啦
真男人係要令自己條女對著自己死心塌地
負責任呢家野已經係後話

巴打
遲啲我開post3 一定quote你啲金句上第一版
你連登仔睇吓男人應該點
而唔係要求女人點

你果啲係攻心計玩法遮
可以維持到幾耐？
你對條女唔好 條女一樣會走
真男人唔洗做依啲嘢

真男人就係要豁出一切
樓呀戶口呀畀晒老婆管
有乜所謂
你對個老婆咁好
以後只會對老婆愈黎愈好
我係佢老婆我都唔會走啦

你對條女好，條女都可以一樣走既姐
真男人起碼都好應該識保障自己

喂我想約你睇吓版啊
唔係追你架喎
食飯呀AA制好喇
你又唔係我條女

可能係咁

你諗住保障自己嘅
咪好似上面嗰班人咁囉
女都未有婚又未結
已經諗住條女離婚會分身家
我係嗰位巴打老婆我一定唔會走
走咗益左下個女人咪好蠢

屌
呢d典型老婆奴
真咩男人

first date我已經要搞到自己咁cheap既話都唔會想同你有d咩將來，更加唔好講話要步向婚姻，仲要生仔，將來地位要逆轉（講緊追你果陣一定係乜都肯，但追到之後我都要有野揸手），你亦唔會接受到。
另一方面，係某部分女仔青春有限，林志玲4張野都仲大把市場，賈靜雯離婚帶住個女都有個細佢八年既修杰楷。

咁我就好奇，我一直見你講男人要點點點，咁你會對一個對你咁好既人做返d咩in return?

純粹唔會離開佢，定你係用緊第二個方式講女人好撚貪錢？無錢就會離開個男人？

個男個老母都有養個新郎
況且好多父母都冇乜真係養啲仔女
憑乜收禮金

你講得出呢句應該都係貪個男人有錢

同一諗法
明明大家都有養仔／女
不過我最後都係冇提出嚟
因為淨係我唔係女人已經會比人執住呢樣嚟屌

你好似混淆咗婚前婚後
唔好混淆視聽啦

我唔撚會再應你
你單機喇新account

男女都可以保障自己
而佢嗰個係好理想嘅狀態，就係雙方都唔做任何嘢保障自己，講個信字
做到咁樣的確係最好，但唔代表男女雙方做保障自己嘅嘢=唔結好過結

真男人係令到個女仔心甘命抵畀佢食住
可惜好少呢啲真男人

睇完都唔明點解要俾
咁咪繼續 無得救

有板你睇

最後d港女答我唔到

都話要買金器
你可以唔使你阿媽買金器
但係佢一定會買俾你
就算唔錫你都咁話
因為你一結婚就會有一班三姑六婆沖出嚟
要你阿媽買

訓撚醒未啊臭閪

咁係你假設咗一定會買金器姐
我堂大佬結婚冇呢啲嘢，簡簡單單搞掂

呢個 post 啫。之前我咪一樣班男人圍攻

我explain左最少5次
當然我都有見男方無俾禮金
個外母收唔到錢就唔買金器
最後結唔成婚

你話收幾多畀返出幾多我都算
但冇理由開天殺價
我知我值啫

條女離開你
婚前婚後一樣可以

佢哋好似活響自己世界咁

咁你預計唔到婚後點
你可以唔結咖咁多嘢要計較
（又loop)

老母送比女當結婚禮物唔得？

咁直頭男家買送埋比條女唔好？

女家出金器出相關費用最後男家埋單？

姐係結婚一切相關費用由男家比，女家一毫都唔使出？

美化賣女行為？

你依家明點解咁多人憎女權啦
根本有堆人係想借女權為名，然後喺父權下拎最大著數
又想用弱者身份拎最多著數，但又唔想其他人睇唔起自己

我反而欣賞為咗唔令人睇唔起自己，而拎返主導權嘅人（不論男女）
而唔係拎貞節牌坊嘅人

我要同隻老虎一齊訓我一定要剝左佢d牙削左佢d利爪先，除非呢隻唔係老虎。要信任佢又唔可以完全信晒佢，要有手段治到佢，你要玩原始我就同你玩原始，做個alpha male囉。

我真係想知條女有咩著數可以拎
始乎係你咩都拉去女權度講

我講緊禮金果part

我想問啲金器最尾會去咗邊度啊
你講呀
你而家走去問吓你老母啲金器去咗邊
本來男家老爺奶奶最少就要送一對龍鳳額比新抱架啦
同你講都嘥氣
你咪同你外母咁講囉
說服我無用個喎

以前結婚就真係賣女，個女仔仲要照顧埋男家d人，所以先會有咁多習俗，係可理解

依家既港女有幾多會照顧埋男家既人？憑咩開天殺價再作一切美化？

我好似冇話真男人唔計較
做狗咩

條友屈機到
話金器當係結婚禮物送俾個女得唔得喎
真係膠都費事俾

開始悶，重複幾頁都係講同一個point
個結婚巴打要講都已經講晒
唔想俾就唔好娶，咁對自己咪最大保障
唔講以為個個連登仔個個大有錢佬

明明成個Post我第一次提女權
咁都叫「咩都拉去女權度講」

yes,sir.

唉我唔想再煩
你哋鍾意點咪點
真男人唔係你話果種囉
樓上有人板你睇 你行埋一邊啦

我上面已經list埋
參考禮金38888/68888
你減返一對龍鳳額嘅錢
其實你阿媽袋得你唔多架

又關我事 明明禮金呢個Topic我係好少出聲
你繼續屈

你宜家第一次同咩都拉去女權度講有咩分別 你連結婚都拉去女權度講喎 真勁

真係雞同鴨講
d價值觀完全唔同
學到野: 老婆奴係真男人

我唔係針對緊結婚同女權扯上關係 屌
柴田之前喺幾個Post同佢傾過，我依家係同佢講點解咁多人憎女權
而我亦唔係針對緊禮金嗰Part

我真係唔知好嬲定好笑
明明唔係講緊嗰樣嘢，佢地就神經過敏咁對號入座哂

你可唔可以睇返前幾頁果位巴打講嘅嘅嘢仆街 真係好煩又要屈人話咩老婆奴
你去死吧啦

咩叫討論呀，你唔比你自己意見點叫討論呀，唔識答就射波叫我同外母講

講撚左照你咁講男家額外出多對金器又如何？

點解要比你女家出金器再要男家比錢？

係唔係等於一間公司要將件貨包裝好先可以賣價？

算唔算物化緊你地女人自身？

定係係利益面前結婚依種物化行為可以合理化？

你閱讀理解似有問題多啲喎 由你第一個留言就知 仲話阿頭睇你 笑而不語

係嘅係嘅
第一個留言就知

老婆奴係指一啲冇自己主見
下下老婆揸曬主意
你點睇前兩版嘅巴打都唔係老婆奴囉
佢自己揸哂主意老婆又聽話
大男人至真

( Show Blocked User - 你即刻同我扯 )

又柒又鍾意FF第一餐飯請驚人哋鍾意佢
仲可以好撚唔知醜話自己要睇場合有咩人先請 講到自己好撚勁咁以為自己萬人迷人哋會愛上佢 係呀你好型呀柒頭

之後仲勁到可以將禮金拉埋去女權話攞著數 真係勁

春袋比人錬住邊度黎自己既主見呀？

買玩具都要問老婆，同客食飯又要問老婆，真係好撚有主見呀屌你老母

佢個春袋俾老婆含緊唔係鍊
佢做啲咩問老婆係自願，佢唔問都得咖無人會怪佢

咩叫額外多出嘅金器啊
本來就應該係奶奶比一對
阿媽比一對架啦
你連外母嗰對龍鳳額你都想唔俾
兩對都係好少
通常要有其他長輩打埋先叫好睇少少
邊個會想自己個女嫁得寒酸
通常啲阿媽都係自己貼錢打多對俾個女
禮金公價38888我當
你用金價計下買到幾多兩金?
你話阿媽送俾個女得唔得
祖傳啲金器咪呢個時候出動
我都話禮金唔係我袋 啲金器都唔係我袋
係想我留返我將來既新抱

男人做大男人，都唔好做小男人
下嘩

D錢比哂老婆管，唔問過老婆點敢駛錢呀

其實認真...
唔比禮金=貼錢嫁女...你條數點計出來 ?
可唔可以以數學角度講解一下 ?

嘩，你講到咁好似無野係關你事咁喎

我唔信佢無私房錢
果位巴打係為晒屋企而唔係佢老婆
佢第一個post 講嘅嘢已經好中我諗果樣嘢
相信係唔少女人諗嘅嘢
我唔知佢哋點相處 但佢一定同佢老婆互相信任先做到

又曲解真男人同小男人
無眼睇

其實兩件事冇關係.
我拍拖咁耐, 出街食飯睇戲全部都係我出, 一來我知佢冇乜錢, 二來駛落女友度都可接受. 三來都叫有野食落肚, 有娛樂得到, 係一種合理消費.
但係無改我覺得禮金係on9 concept 呢個觀點

我肯定嗰位巴打一定唔算老婆奴
你睇佢講嘢咁有自信都知啦
佢只不過係咩都諗左老婆先
而唔係諗咗驚自己俾人分身家先
又想要真愛又怕失去
屌你班毒撚打飛機算啦

做你條女成日要驚唔夠錢用咁
你真係有經濟困難嘅
咪叫你條女結咗婚之後繼續返工囉
我相信好多女人都肯
何必睇到一味係咁怨但又要娶老婆

我覺得嗰位巴打勁在大男人得黎
又了解女人心理
所以我咪話佢係post 1既dream man

同你未來岳母講唔想俾
你係醒目仔嘅就識點氹個岳母
樓上前幾頁巴打講咗

叫你條女婚後返工 唔打算生仔就叫佢返工 照直講無咁多錢養佢

同埋我又真係好想問...
好多金器, 擺酒擺N 咁多圍包曬場 = 嫁得好?
前幾年新聞有人咁玩法玩到負債, 咁算唔算嫁得好 ?

如果以上的野都冇, 但係錢銀上精打細細算, 叫做生活無憂又嫁得好唔好 ?
其實做人可唔可以唔好咁短視呢...?

老實講，如果個女朋友信得過持家有道我唔介意比哂一切佢，連私房錢都可以唔要

問題係眼見好多女仔揮霍無度，只鍾情吃喝玩樂

我點樣有信心比哂d野佢管

你條女想咁做？

咁你咪黑心男囉

婆那數都計

佢返唔返工係佢自由.
但係, 錢係要儲, 唔係亂咁fing.
呢刻唔係唔夠錢用, 唔等於將來冇突發事件要錢周轉. 如果人人長命百歲, 冇病冇痛冇意外ge. 唔會唔夠錢用.
但係我覺得, 一個家 , 一定要有盤數去預備突發事件.
冇事冇幹咪投資子女 / 儲得多咪買埋樓囉. 點計呀.....都有意義過禮金擺酒, 或駛嚮d 無謂野上面

咁你揀得佢做老婆
點都會有信心
無信心無信任 結嚟做乜？
咪唔好結 就係咁簡單
結婚唔同拍拖呀大佬

.
咩理論來....
認真, 依家香港d 女仔真係大部分咁諗野 ? 定係只係上面果位絲打特別喪 ?

拿，咁就可以返返去樓主第一個post講過既野

睇個樓上巴打講啲咩仲好啦
唔講以為你幾十億身家添

你結婚可以做到咁係因為你真係可以做到「結婚係兩個人既事」完全唔洗理其他人，你可以話佢無錢只係一個籍口，因為真係有男人係咁，但係結婚要睇長遠，唔係就咁一套婚紗一套禮服一座教堂一個神父一句我願意同埋一個簽名就完成。結左婚要面對既就唔只係一個女人，而係你既整個圈子，經濟條件心理條件都要相當好先足以面對呢d野，我地都唔想放工之後揸車返到屋企門口都仲要一下地板油走左去，要靠架車去逃避屋企同舒緩壓力，一段好既關係應該係可以互相俾到對方能量同活力，支持同鼓勵，唔係消費對方佢情感同忍耐力。
我地都唔預結婚會離婚，要搞到用婚前協議既，其實已經係想擺姿態話你知你係一隻老虎我想剝你牙削你爪先同你訓埋一齊，唔想俾你傷害到，當然啦，係香港仲未有婚前協議有效既案例，係外國有好多婚前協議既cases都唔係無原因，因為現代既婚姻同戀愛越來越唔可信，我地條件幾好放得自己幾低你地都係可以派帽，派完帽唔同我地離婚分身家係因為你地知道離左未必過得返依家既生活。
所有野都要give and take, 包括戀愛同婚姻，但係當你地將愛當成交易，就唔係個個男人都願意做蝕本既買賣。

巴打，依度好多連拖都未拍過呢可能
一味淨係當啲女人係臭西港女
成日以為啲女俾帽佢戴 on9
講得啱丫 老婆你娶得就要信
唔信就唔好娶 就係咁簡單

做男人有返啲承擔好喎
連呢樣都屈我

我一早講咗我係偽 ABC
你哋死都話我係女權港女臭西假膠

其實呢, 我由頭到尾只係講緊禮金個concept on9. 而並不是話比唔起.
即係我只係當呢個係一個類似宗教儀式, 規矩. 但係仍無改我覺得呢筆係on9 錢的觀念. 禮金同拎筆錢去祈褔基本上冇分別.

我果邊一早傾好曬.
只不過, 我同佢強調左好多次. 依家駛呢d on9錢, 少一蚊就少一蚊.
佢話要去馬ge, 咪去囉. 第日冇錢大家捱, 唔好淨係賴我咁解.

我由頭到尾唔係針對任何實際情況, 而係呢件事個概念有問題.
同埋探討返, 點解會出現為將來錢銀去打算=黑心男呢種搞笑思想

介唔介意講下做邊行sales?

預左比既就唔好講咩賴唔賴啦

當你禮金4皮既，比左唔會餓得死人既

好奇呢位巴打date既對像係咪剩係得一個
如果你有幾個追求對象，你會唔會個個都請

筆錢係俾條女阿媽 咩嘢祈福黨？
條女嫁俾外家，你傳統要俾少少錢佢
你做人老母 無收禮金 你會點諗？
你係咪想人哋咩都唔收就俾個女嫁俾你就最好？仲有，你唔好成日賴咩將來無錢乜乜乜，大家無錢咪一齊教唔洗教下話？
成日都賴將來無錢因為筆禮金，你唔好笑死人啦

Date 得幾多個呀，有限數

咪係，一味賴
根本將條女貼埋大床嫁俾佢 都戇撚鳩

咩呀 果位柒頭好驚第一餐請人人哋會愛上佢咖

point 2,3 係暖男?

巴打要為你起立鼓掌致敬

其實你咁樣我覺得算矮化女性

華人社會講嫁得好唔好，但西方社會只會講開唔開心

又同西方比 又點矮化女性？
乜有得咁比？

冇錢唔好學人充大頭鬼

外母=祈福黨

我都同佢講話你有經濟困難嘅
直接同條女講囉
佢已經諗到俾咗禮金係等於將來無錢退休
真係諗唔到嫁咗俾佢之後嘅日子會點

其實只要你拎個心出黎對人，而唔係睇條件同人交往，要遇到好男人好女人應該就唔難。
愛人同信人既心一定要有，但唔代表你可以無手段制衡佢，我就係要確保你1%一獲q起我既機會都無，唔限於男女關係，係workplace發展事業、上位做上司、做下屬都應該要係咁。

我同佢一開始已經講
你講就凶狠做就把撚
講到點撚樣唔想比
但最尾又係死死地氣要比
無限放大啲嘢嚟講
咁大條道理咪同條女同埋外母講囉

平常既西方婚禮行個教堂搞個聚餐就搞撚掂

我見佢地結婚係為分享喜悅，至少表面上無咁多華人式面子工程，亦都無乜野邊個娶邊個嫁咁重階級意識既野

兩個人結婚生活原意唔係咁？

如果你係嗰啲
我覺得比禮金係on9嘅
你夠膽同外母同老婆講
而你又成功娶到老婆
我欣賞你

你淨係夠膽係連登上面講
自己做又唔唔到
點認同你?

一句講晒你唔適合結婚
我比3秒鐘你諗下嫁得好嘅例子啦不如
點為止嫁得好你自己心理有數其實

真心唔值錢
真心俾人當垃圾

你理撚得我，至少比得起餐飯

拍拖係
結婚 係講信任 一生一世喎

佢成日都係咁架啦
又話咩西人唔使比禮金嗰啲
仆街呢度係香港呀
我都話印度俾返你轉頭
去搵印度妹啦

唔
你娶鬼妹

我都覺佢幾搞笑
攞外國根本無討論空間

所以我咪話為左防止你俾個良心出黎人地當狗肺
一定要有手段去治佢囉
你返工都一樣呀，小心俾你老世出賣

女人就係咁, 你叫苦有咩用?

你意思即係我老婆家下頂唔撚順我

利申：結左婚 叫做有樓有車
雙方穩定收入加共產
我好愛老婆 單純因為佢都好愛我

咩出多出少邊個出 兩個人從來唔撚在意都無諗過

拍拖時如果我請左貴野佢會偷偷地zip 返錢入我袋
重會爭俾錢 其實我都有咁做過

成日掛口邊 你既錢未又係我既錢 你慳到未即係我慳到

只要有愛同尊重 萬事可成

咩家下拍個拖都要似打機咁有哂條件前提咁撚失撚敗

屌你d印度妹不知幾撚正

唔好意思，我眼界比較闊，價值觀同你係差d

你結咗婚就不在此限喇
我講緊年第一餐飯都要計來計去嗰啲黑心男
咩叫黑心男嘅話你睇上面幾頁你就知架啦

我未又係first meet 再拍拖 再結婚

一來就結婚咩？

點解無？有比較先有討論

成個post都係男性觀點vs女性觀點

由其香港係一個中英共存過既地方，點解唔可以鬼妹vs港女？

鬼妹一定好？放d水比你，鬼妹都唔易相處

我意思 係 拍拖唔係大家攞個心出來先最重要？
而係要功心計咁計哂度哂？

俾你screen 到返來又點

基於先決條件既愛情 俾你搵到又係未真摯既愛情？

而你咁去教人 其實同上左岸後 對其他女仔放毒無分別

我既信任就係咁，你唔中意可以唔好嫁我，係咁多
價值觀無磨合既空間，除非經長時間相處雙方都願意為對方作出改變。

其實好簡單，就拎婚前協議做一個比喻，唔好理佢係香港有冇效，就假設當佢係香港有效先，你覺得我要你簽先肯結婚係唔夠愛你同信任你，但係我又覺得你唔肯簽都代表你唔夠愛我，咁咪講晒出黎囉，com唔掂晒就拉倒唔好結，就係咁。

呢位巴打講得岩

屌你我續條數計哂出黎囉
你條撚樣比禮金最多咪38888
今日飾金價13970
我當你外母最少打一對龍鳳額加一條金手鍊
都肯定過2兩喇
13970x2=27940最少
你外母係咪貼錢嫁女呀咁

你講咁耐唔想比你就唔想比啦
我計埋條數出嚟你都係唔想架啦
同你講都嘥氣呀黑心男代表

不嬲都覺得做人要貫徹始終
比人知道/見到自己雙重標準真係好撚柒
可幸我到目前為止都做到呢樣嘢

你條女嫁俾你真係冇陰功啊
下下喺度話我唔係介意錢但係下下講錢
講你就凶狠做就把撚
話俾你咁on9但係又比
你咁多道理要人計埋俾你睇
成家立室仲咁小家
好似無左個幾皮嘢生活唔到咁
做你外母又係
無啦啦嫁女變咗做祈福黨

有d外母唔係咁架
3萬八係未計通漲

一定要quote返
佢講嗰啲咩俾咗禮金
將來個仔就無錢讀大學啊
無錢睇醫生啊
無錢退休啊
要未雨綢繆呀
一大堆道理
你唔俾禮金啊人哋都未必肯嫁個女俾你啦
邊度得嚟同你生仔跟你姓啊
無限elaborate中既經典
做佢條女一定好撚燥

女仔撞賤男 除左少數不幸遇人不淑 無帶眼識人外
好多都係因為錯過左 非賤男

而呢種人 不論男女 都好興 講 the best is yet to come

但係 我認為 you, yourself, make him/her the best

男同女係應該互相成就對方

要考慮雙方條件做前設既 依賴式關係

拍拖時可以 就係到婚姻時 最終只會離婚收場

好簡單 永遠都會有比較 有誘惑

常言道知足常樂

一段關係 一段婚姻 一段人生都係咁
人生數十載 愛自己 自己又愛既人難找 何苦唔係依本心去尋覓

難道一過25歲就會失去分辨是非 善良 同真心 既能力

不過最後都其實要補多句 世界好公平

木門對木門 竹門對竹門

不懂自知 不自能力咁追求夢中情人

咁撞到花fit 男就真係閣下自理

我睇死佢條撚樣都係比咁上下數啊
人地要慳得一蚊得一蚊喎
我都計埋條數出嚟啦
其實38,000真係貼錢嫁女架

講得好

唔明白點解成日要 用物質去量化自己

你地價值化自己 賤男未照你地觀點去價值化你地

偏偏你又要屌返男人們斤斤計較

既然你地都俾左個價錢牌自己 人地用買貨物 邏輯去睇同你地段關係 完全係正常

禮金係我袋?
我點樣俾個價錢牌自己?
請問閣下結婚時有無俾禮金?

( Show Blocked User - 食菜肉 )

屌條友九唔搭八
講啲嘢完全irrelevant
重要係新account
擺明黎搞事

傳統既野做到足

岳父岳母講明 俾幾多做足係嫁妝
最緊要對佢個女好
本身佢地都對我好好 好似親生仔咁
我都當佢地我親生父母咁供養

無他既

你俾幾多禮金
夠兩老食過世？
定你買左佢地個女 要斷絕來往

老土都要講句 嫁女定賣女
4大長老開明 我做細既一定識做做到盡

孝字 唔係結婚個日
大家一家人 日子溜溜長 唔係咩
定係結婚個日做一日孝子叫好

做乜鳩

ac no 排我後咁多話我用新ac？

可能我講得唔好
我係認為唔好再鼓吹 用物質 or 一d 外在行為去定義 分析一段關係 每個人有自己獨特既相處 判斷模式
老土講句 各花入各眼

如果閣下對一d 對尋找同維繫一段關係既女性 鼓吹一d 條件化 公式化既 思考模式 根本係反其道而行

同放毒無分別

打少左 自膠

佢條臭閪係自我中心既典範，人地既意見佢唔會聽得入耳

比人標左價錢牌都話無標

禮金姐係賣女價呀傻閪

其實我身邊好多朋友結婚 都係父母回返禮金係嫁妝 or 女方父母都回足 or 回大部分

禮金呢d 唔係單純傳統習俗野來？

我以為好多人都係咁左手交右手 做返傳統

始終現代唔係以前 嫁左過對面山就無得返娘家

照你既講法，禮金會被你媽買左做飾金再俾你，姐係份禮金其實真係你袋左喎 我有冇搞錯到個logic flow?我唔知咁多呢d野，我父母都無解釋咁多佢地結婚果陣既野俾我聽

佢話留返比佢個仔個老婆架

呢位巴打
樓主就係叫我地討論方法去screen走賤男
我提供我自己嘅方法姐
當然你可以唔同意

呢位巴打點出咁多男人怕結婚既其中一個原因，就係怕呢d野，以後你既父母就係我既父母，你既朋友就係我既朋友，好似巴打咁遇到好岳父母就話，如果岳父母係唔中意你既，其實真係好難頂，每次見面都單單打打，八婆姐妹聚會永遠講緊你幾差，個壓力真係唔係好難受。
係女人天生要俾人愛護呢句說話通行全世界既情況下，兩個圈子透過兩個人結合係一齊成為一個大圈子，男方成受既壓力真係有機會大過女方好多

我都覺得我老豆好撚on9娶著個港女老婆之後仲做埋港媽教左我依個on9仔出黎周圍柒

建議各位巴打揀女友要小心d唔好禍及下一代

哈哈哈哈
呢位巴打實在太正

佢哋大大聲話禮金係on9
但淨係做鍵盤戰士
現實中如果佢哋都係好撚霸氣同外母講
我覺得你個女唔值
咁我會尊重你
又唔係喎 叫人點認同

*承受
屌成日錯別字

女人角度你頂唔住咪你廢

真男人角度就你頂唔順咪柒就，一開始已經唔好結婚，明知難頂仲結係你on9

個人來講
我啲金器俾咗奶奶袋
因為奶奶認為啲金器係要比佢個仔既仔嘅新抱
一代傳一代

點解又要物化女性

你自己=全世界

嫁人一定要揾樓上sales佬巴打

唔係到時結婚
又要同佢解釋點解要比禮金
又要同佢解釋點解要買金器
點解唔可以好似其他國家咁俾返你轉頭
問一大堆唔會有答案嘅問題

真男人 幾皮嘢搞掂以後外家既安寧
點會咁多嗲
淨係唔洗老婆難做 外母開心
已經值喇

本來男人結婚承擔責任係比女人多架啦
幾時都係聽女人迫婚多
好少有男人迫婚
要搵到一個有承擔嘅男人係好難嘅

咁又公道d講，d金都係留俾下一代既，咪當係父幹既一部份，父母就係要為仔女係社會上搶更多既資源返黎，「老豆養仔，仔養仔」

真係幾皮野至好，依家d人上得床黎掀被襟既

佢屋企肯留係佢屋企識諗，唔等於全世界或全部華人都係咁諗

對住你我真係覺得好原始，人類好似無進步過咁
所以愛情遊戲都係一開始講清楚遊戲規則好 免得浪費時間又浪費情感

你結婚嘅時候
女家應該都有回金器俾你啦
(你自己話傳統跟足)
我第一個post一早講咗話係留俾下一代
但係佢哋一聽到要俾錢就開火

不過我又想問下
你奶奶係咪期望你兩公婆生出黎既係仔

Of coz
上一代都重男輕女架喇
但係女都可以留定金器架姐

其實黑心男呢個term
我係睇一個叫龍應天既blog見到既

我係咁意quote兩句

（龍師傅註：這是錯的邏輯，和這樣的人一起，只會讓自己糟糕。黑心男清一色都會對他們的沒品行為及孤寒行為有著解釋，但這些解釋，都必然不是讓人接受的解釋。
我想不到出來吃一餐飯七十元 AA 如何讓男生儲到錢；再者，男生儲到錢，關女生甚麼事？如果男生說將儲到這七十元放進聯名戶口，那就成立；又或者男生原意跟女生到每人一千元的餐廳，現時去了每人七十的餐廳，男生付全費一百四十元，然後將沒有用的 1,860 元儲起，那就叫做儲錢。）

陣間引多兩篇

我解釋咗10撚幾次都仲係要係咁問
呢樣點解 個樣點解
揾你做老公冇得頂
乜都唔洗煩

我真係好同意你呀sales佬
講乜嘢男女平等
男女本來就冇平等架啦
你有既嘢我無 我有既野你無

如果老母再同我講結婚唔係兩個人嘅事 係兩家人嘅事我已準備好同佢反枱

點解要生
唔生唔使煩

真係幾皮野至好，依家d人上得床黎掀被襟既[/quote]
可唔可以解釋
Well, you know, 我唔明 why lor

生唔生
生乜都關佢哋乜事
我朋友成日話奶奶會畀壓力
仲以為移得民嚟會開明啲
我話 佢點畀壓力你？
單打你？
你一句我哋已經試緊佢可以點？監你行房？

Bye

呢招 hea 我唔到 因為我好在意佢係咪真係聽

係咪冇錢真係唔好拍拖？
窮撚更加唔好諗
養自己，養父母
如果拍埋拖仲要負責對方洗費
旅行食飯出街買心頭好就算唔係比哂都至少比7,8成
仲要儲錢辦婚禮，禮金，儲首期供樓

呢啲係月入至少要60,70k嘅人先做得起嘅野
香港人入息中位數係15k，即係話有一半勞動階層係唔過15k
現今男女就業機會平等，甚至女性比男性撈得更好，過15k入息嘅人都可能係男女一人一半，更可能係女性係大多數。

拍拖難度太大，就咁睇更加係遙不可及嘅夢想。
有閒錢，同兄弟做下自己鐘意嘅野，把握現在，似乎仲實際。

當然，上面回覆嘅絲打唔代表全港女性

唔係想批判佢地個價值觀，我尊重唔同人嘅差異性，都理解點解佢地會咁諗，只係想表達返，呢啲要求，對基層生活嘅絕大多數香港人黎講，係好困難。

作為草根出身嘅自己，只能向呢個方向諗：香港人話多唔多，話少唔少，始終會相信有唔同價值觀嘅女性係到。

你都有幾個options既
1. 搞掂個有錢女，食軟飯
2. 搵個唔介意你無家底收入低既女仔
3. 做毒撚
4. 做草食男
5. 努力做野發展事業，之後埋單好叫私家雞好都係睇你點諗
6. 學上面sales佬咁做個傳統形大男人
7. 學blackberry巴打咁專食人妻

如果你未拍過拖，最好唔好去拍，唔好去諗結婚，因為只會玻壞你幻想。
另一個點係我覺得女人同性愛只係body builders既protein shakes, 你唔係一定要飲大隻奶粉先練到大隻，同理，你唔洗一定要有咩愛情咩女朋友咩晚晚屌唔同女你既人生先會開心。

你都係想我呢個港女代表出場姐

我可以答你係
無錢唔好拍拖

你解決左自己既經濟問題先去溝女
你無錢又拖住人
就會好似上面個班友
兩個字 肉酸

我想講...
金器係女方家要求要比. 點解我要奉旨埋單. 如果你咁講呀, 我又係咪要計返我酒席比左幾多 ? 婚攝化妝果d 我比左幾多 ?
你覺得貴咪唔好比金器囉, 咁都叫貼錢嫁女 ?
同埋38888???
你就想, 屌, 禮金八皮野呀 ! 重話已經平左啦

屌, 咁女方冇責任儲錢 ?

其實就唔駛60-70k
但係你個人要慳, 唔好亂駛錢, 同埋你條女肯等你儲錢.
我自已都係搵得30k 左右....

咪就係
拍拖果陣個女仔又付出d咩
全部資源男仔付出呢d叫拍拖咩
呢個火滾姐琴日講果d順眼等於靚女就知份人幾撚on9

講真, 駛錢要駛得值得.
同女友去玩, 食野, 我比曬唔緊要. 因為真係有野換到返來, 有野食, 有娛樂.
不過唔好當奉旨囉....

完全扭曲左同矮化左女性既 blog 閣下都吹奏？？

你唔發覺佢邏輯好有問題？
以你既講法 男人結婚 日後生活負擔比女士重 咁點解男人儲到錢唔關女人事？

咁女人慳到既錢？又唔關男人事？ 自己任fing?

70蚊一餐點儲到錢？ 老母話頭70都唔慳點來1000

如果男人慳錢為將來有何不可？

唔通單方面為一段關係付出先叫真心

女士們咁樣單方接收咁做你地同你地口中講既黑心有咩分別

而且。。。儲錢個面得罪講句。。。睇撚到火滾

我預洗2000蚊 家下用百4

我咁叫洗左140 唔係叫儲左1860

用呢種邏輯做人好開心 我原來預錢出新車

家下買部二手錢七 我一舜間儲左幾十萬 wow

個d 錢我原本都已經儲左係度好冇？

你好有錢？

倘若條女真係奉旨，真係唔好幫佢比，第時真係比你溝到，都係攞苦黎身

認真, 我d錢堅係儲埋.
如果開聯名戶口掟落去真係冇所謂 .
不過我覺得咁做ge, 雙方每月都要掟少少錢落去

另外我想講女士們

大家要求男女平等

我認今時今日女士係各方面 (經濟， 自主性）都可獨當一面

男士應當放下大男人 坦誠同女 方互相面對

係要兩人性格取長補短來互補 而唔係一方依賴一方來生存

所以講 女士並不能係要求平等之餘要保有女士特權

應當所有野共同面對 各司其職

話才是現代男女相處不二法則

如果女士一再自我矮化 認為男士點點點

只會造就一大班 充大頭 呃蝦條既黑心男
無他既 呢種女性 比一般獨立自主女性更容易上黑心男當

因此 問題根源應對 唔係點樣搵出黑心男

而係吸引 非黑心男埋身

而且斤有野去斤斤計較 不論男女

對維繫一段關係都係負面

25歲以上又單身既你 不論男女 係未成日都斤斤計較 不得闊心
呢個正正係你地困難所在

聽我一句話 處理問題唔可以本末倒置 捨本逐末
咁樣係唔會搵到幸福

知自己有要d 咩係好 但希望你明白 give and take

唔存在無付出既回報

好自為之

手殘自膠

根據樓上sales佬既講法，女人只係pussy, 火唔知咩姐既講法，男人就係要承擔多過女人，男女平等係唔存在。

跟咗廿幾頁，諗真啲其實搞咁耐都係價值觀嘅衝突ONLY
有人傾向男方請（男女都有呢種人，Mark①）；有人傾向AA制（同樣男女都有呢種人，Mark②）
咁最後就會出現四種情況：
①（男）＋①（女）→Ｏ
①（男）＋②（女）→Ｘ
②（男）＋①（女）→Ｘ
②（男）＋②（女）→Ｏ
結果就係只要兩邊價值觀相同就冇問題
然後點解會拗咁鬼耐（包括我自己在內）
純粹係因為每個人都覺得自己嗰套先係「唯一正解」
火姐傾向男方請，Sales哥都傾向男方請，所以兩人一拍即合，亦即係上面第一個情況
咁其實不論男女想男方請／AA制都冇問題
舉個例：②男遇著①女（最常見？）→②女覺得下次唔使見嘅同時①男一樣覺得唔使再見→相安無事，各取所需

其餘嘅禮金etc都係同理

所以，講到尾都係人夾人
再用呢個Post做例子
火姐就係同Sales哥夾，同渣股易巴打最唔夾

希望冇講到1999

老實講，係真係唔存在。差在你接受到幾多，同對方接受到幾多

唔係男女價值觀唔同就唔會出到依個post

真係講到1999
想講嘅係價值觀唔同嘅話本身已經唔會係對方嘅Target
既然唔係Target, 咁根本唔存在溝唔溝到女/仔
因為本身想溝嘅女/仔就唔係嗰種Type

咁人本身又唔係得單一面
隨左男女相處嘅價值觀，仲有其他野會吸引你
而當你去到

你個名
愛情唔係咁樣計出嚟

並唔係｢唔係咁樣計出嚟｣，而係直頭唔應該計添
但一直講嘅根本係計計計
咁咪用返之前講過嘅嘢，用一個清晰少少嘅方法Show出嚟囉

同埋講緊嘅未去到愛情階段
而係｢揀｣呢個Step

咁快去到廿幾頁

最主要呢到d人:
男既想說服個女
女既想說服個男
各取所需

最緊要都係各取所需，唔啱就算喇

唔知以為佢哋有大劉咁嘅身家
大劉離婚都肯分俾個老婆

喂大佬
其實你擺到明就係有經濟困難啦
你話搵得嗰30K條女洗費又用晒你
又唔返工 又供樓又勝
不如你同條女講話叫佢做野
跟住同外母講話禮金太多減啲啦
呢啲嘢自己com咋嘛
禮金正如上面啲人講 係左手交右手
女家識做一定會回金器俾你
不如你同你外母講清楚啦
你咁樣真係好肉酸啊

我唔知你今年幾多歲
我諗你應該大過我
你話男女平等
就好似話呢個世界係有公平呢樣野一樣
以我好細個就知呢個世界係冇公平嘅

結婚來講好明顯男人係要承擔多個女人架啦
唔係點樣解釋到女人成日要逼婚

少年你太年輕了
呢個話題已經離開左呢個topic
所以不討論

主要就係嗰個渣股易
講禮金呢個問題不停loop左十幾版
黑心男
根本佢就係想好似第一版講嘅咁
拍拖嗰陣時AA
結婚又AA
一齊供樓
唔洗俾禮金
但係又搵唔到條咁嘅女
依家就係咁喺度怨
關我撚事咩 條女自己揀

留名返工黎

我想講
咁你搵出啲黑心男避開左
剩低嘅咪就係非黑心男囉

方法又提供左
其實你睇返上面十幾版
已經好明顯睇得出
其實食第一餐飯既價值觀
已經影響左後來既相處

希望你啲論文會高質啲
唔係唔應同
不過兩句講得完概念出埋數式想點
根本拍拖就係要搵理念相同嘅人唔係就玩殘自己

根據男人要比女人承擔更多既呢條rule, 學似佢咁講到最後呢只會害左個老公，男人要主動融入女家，維持良好母婿關係，仲要主動協助女人融入男家，然後有婆媳糾紛，例如柴田講既生仔，一個想抱孫一個唔想生，結果個男人只會做左磨心。
我表哥就係一個例子，個奶奶就唔係我表哥親母黎，係後母，無左佢既話表哥本身果家人可能散咁濟，大個左三十幾歲結左婚之後，佢想我表哥有仔女就好自然問佢兩公婆打算幾時生，然後表嫂就好直接咁講左柴田果堆說話出黎，然後個後母&我姑丈係咁同我媽呀爸呻。結果當然我表哥做左磨心，表嫂覺得點解佢唔係幫自己同時後母又覺得點解你老婆咁樣你都唔管下佢，佢點做人身抱。
你抱住呢d想法既話你小心d.

驚有人唔明
上面咪好幾個理念唔同又要拗餐死，根本理念唔同連拗都唔使拗，互相唔係對方嘅對象
btw, 每次回我都要人身攻擊係咩玩法

所以我咪話少年你太年輕啦
做人新抱唔易架
不過講婆媳關系就唔喺度講啦

一早有呢句就唔洗搞出咁多罵戰又雞又黑心男又賤男又公廁啦

拍拖結婚供樓aa 有乜問題
自己又唔係賺唔到
又唔係冇工返
有乜理由要個男仔獨力承擔？
你話你條件好可以搵到個有能力畀哂都心甘命抵
我明 但你愛佢你捨很佢咁辛苦咩？
你對個家嘅付出係咩？生仔同做哂家頭細務？
似係公主病末期多

我個人唔鍾意咁依靠人 同埋會唔好意思付出唔均等
我唔想做公主 我想搵到個令我好愛好愛嘅人多啲
想有個屬於大家嘅家
所以我想我有返起碼一半貢獻 唔一定係金錢上嘅

所以好奇你對佢同個家有乜貢獻

你年輕貌美聲甜身材正床上功夫一流
到你40都係鬥唔贏個18 22
希望你個 value proposition 係 sustainable la

好奇你條件有幾好

婆媳關係好重要，正如你都覺得母婿關係好緊要，其實都係一樣。
角色同地位既轉變，係好易令人接受唔到。

因為你之前針住我猛叫我臭港女女權西

一早寫咗冇人睇

我老母我都唔畀面
畀面老公就話叫你聲奶奶 ok
你敢同我發癲對我指指點點一定同你開片呀

我係講出呢位人兄嘅心聲
我冇話過唔一齊幫手供樓或者儲錢結婚

我估佢條女應該搵錢少
學歷唔好
照道理你讀得下書
未生仔應該唔會想唔返工靠老公養
基於老公嘅錢等於我嘅錢
我自己嘅錢等於我自己嘅
點都想揾多份錢洗下喇
重要naive 我老公當自己阿媽係祈福黨
其實我係叫佢唔好結婚好過姐

我都幾肯定自己冇話過你臭港女同女權西
女權撚係有講過嘅，不過個撚字咩意思我喺之前個Post有解釋過，唔係用嚟侮辱人

係連登講婆媳關系
邊個理你啊

請開新 po 討論 then
我都唔明中國人搞咁多嘢做乜
特別已經係老華僑仲咁萌塞

睇完之後覺得冇父幹 月入冇三皮都唔好結婚

同你過Baby Kingdom傾啦
婆媳關系男人識條鐵咩

係連登講婆媳關系
邊個理你啊

仲有邊度好問
連登絲打又少
唔想上睇 baby kingdom 啲公主病港女怪獸家長
beauty exchange 又多變態佬 同飛機文

至於我係咪有樣靚身材正人靚聲甜嘅
我好難證明既
但我有名叫得做港女教主
如果我係好豬嘅
我點會做得成港女?
港女係男人做成既

都要睇你同邊個結既，唔係每個女人都係想去到結婚有機會做人老母既階段都仲係想自己一世做細路女。
不過好既你未必遇到，差既亦都未必輪到你受。

寧願喺度畀人叫港女臭雞都唔想上 babykingdom
仲未結呀

咁老婆又唔係必需品嚟嘅
你可以成世人單身架嘛
你無錢又想結婚
辛苦自己又辛苦老婆

好多港女都唔正
係瘦嘅 腳幾好睇 但有時太瘦
皮膚都係外國大嗰啲好

玩到22歲都無拍過拖
到底大家d溝女經歷同偉論係點黎

22歲仲好後生啫
我個人認為30歲都仲未拍過拖先有問題
宜家女仔都好主動
你係好嘢一早mark住你

呢位巴打
你一定會明點解我係咁屌鳩
上面唔想俾禮金咁嗰條友
真正錫老婆嘅應該好似你咁
辛苦自己又無怨無悔
你係真男人

你都要對條女好佢先會同你一齊捱
呢度呢班人
又話諗住唔結婚驚俾人分身家
話點解香港冇婚前協議
屌
你咁樣揾到女先奇喇

錢呢, 都係兩份駛.
我由頭到尾都係講, 駛錢okay, 只不過駛得值唔值得係另一個問題.
btw, 你唔駛FF 我拍拖AA, 我地拍拖從來都係我比曬. 呢樣野, 反而真係冇乜所謂.
食野, 娛樂係需要.
但係唔等於乜都亂咁駛, okay ?
不過算啦, 我諗你都係唔明, 大家雞同鴨講, 你話我黑心男, 我又何嘗唔覺得你大花筒

都係避開唔講自己咩條件

咪又係虛榮心同自卑感作祟

根據上面大小姐理論, 三皮一樣冇資格

自己搵唔到五萬唔考慮結婚，唔好搞著自己搞著人

我有講下點解我會變成港女教主

我又係細個努力讀書
讀英中 個樣薯到乜咁無人追我
後尾讀大學開始學化妝著下靚衫

神奇到你唔信
所有人對我嘅態度完全唔一樣
出街會有人無啦啦讚你好靚
自行係度自我介紹問你要電話
返工又係 揾你幫你做嘢話咁易

男人咪又係現實
跟住我就發現 你對男人好係無用
男人就係鐘意向難度挑戰

就係咁幾年間不經不覺變成港女教主

無十萬都唔結

巴打好波

無錢就認左佢啦
講到自己好偉大 咩都俾哂
又喺度怨條女唔同你一齊儲錢
又怨外母收你八雞禮金
事實係你唔夠優秀你咪認咗佢囉
條女係你自己揀結婚又係你話要結
講一套做一套
係呀我依家係話你唔應該結婚
呢個係事實喎

我都希望自己搵到
由細到大都好怕比麻煩人，如果搵唔到，我真係寧願自己麻煩自己

我依家係話你冇資格結婚啦
有眼既都見到你度縮小家啦
自己無錢嘅咪搵一個搵得多嘅老婆囉
三皮點計都唔夠啦
你老婆又話唔做嘢
外父外母都要錢洗架
你一邊喺度說服自己其實係夠洗既做乜膠
其實能力唔夠嘅咪唔好結婚住囉
又唔係有人搵支槍指住你個頭

你老公搵幾多

哈哈, fine .
痴撚線

佢條女如果搵錢同佢差唔多嘅話
就唔會話結婚唔做嘢喇
因為女人嘅邏輯係老公嘅錢等於自己
自己嘅錢又係等於自己
一個月多兩三萬洗下不知幾爽
條友唔甘心比個老婆當做長期飯票姐
一味喺度怨
想搵人認同佢嘅諗法
點知遇着我呢個終極港女屌醒佢

我已經講咗
你唔想比禮金你同你外母講
你想女仔一齊儲錢你同你條女講

講你就凶狠做你就把撚
男人老狗瀟灑啲啦

一個男人起碼搵十萬養三家先叫唔廢

我認我真係好難廢

呢班人
可能一兩層樓係身
講到話自己老婆係一隻老虎
一定要剝晒佢啲牙先會同佢一齊瞓
完全係癡L線

好彩我女友未冇你咁港, 如果唔係真係一早飛左.
可能我真係同時代脫節, 原來香港d 女依家普遍都係咁諗野, 真係嘆為觀之

如果佢條女好好條件
我相信亦都唔需要嫁俾呢條撚樣
你不如叫你條女同外母睇呢個post呀
你咁大條道理
但睇完之後buy你可以慳返好多錢呢

我都好同情你老公要日日對住個psy 的老婆

我夠嘆為觀止啦
明明就係一個窮撚喺度死充大頭鬼
你平時咩都畀晒
條女呀梗係以為你搵到啦
點諗知去到結婚先知唔夠洗
又唔同當事人講喎
走來上網講 條女唔體諒你嘅話就真係飛得啦
講一套做一套
關同咩時代咩事呀
你去到咩時代你都只會俾人睇唔起

呢Part呆咗
咁其實係咪應該改改佢

你條女唔港?
咩都要你俾晒
平時冇自己儲蓄
結婚又冇一齊儲錢
又冇考慮你嘅能力開禮金
結婚又要你搞大龍鳳
婚後仲要唔返工

點睇你條女都係港女啦
OK咁你哋係天作之合囉

呢個部份上面sales佬已經講過架啦
點解咁多港女結婚之後都會返工啊
拍拖個陣財產唔係共享我就梗係大洗架啦
結咗婚之後你嘅即係我嘅我嘅即係我嘅
我重點會亂洗啲錢

愈講愈覺得條女係肥閪ff自己做萬人迷港女仲嫁到好老公

其實呢, 我由頭都尾我都冇講過話唔比.
只係呢件事係on9.
我願意做呢件咁撚on9的事, 只因為果個係我女友, 而佢態度未去到你條八婆咁老奉, 所以我都重接受到. 明白未 ?

自己錢會大洗
但當老公錢變埋自己錢又唔會大洗
btw, 點解唔係「你嘅即係我嘅，我嘅即係你嘅」

我今晚繼續喺度以一敵百
推到1001開新post
繼續教港女點分辨男心男揾個好老公

其實，巴打肯為女友做一件自己覺得ON9嘅事，唔係已經係愛嘅表現咩

你唔明我都唔想同你解釋
等sales佬解答

教

我唔明，但你唔解釋
世界級

唔好意思, 我d 帳目係完全公開左比佢知
佢好清楚我搵幾多 . 係冇得亦唔需要充

佢不嬲問非所答，唔識答就射波講到乜都唔關自己事

一切都係男人既錯

咁其實你有冇諗過, 拍拖前冇駛果d 錢, 婚後其享左, 其實都係婚後大家攞返出來用?

Exactly
根本呢個point之前已經講過
又唔追po

總之你儲唔夠咪你廢囉

咁撚ON9 假定有其他女人用自己男友啲錢
咁講嘅話都講得通，咁下一個問題
點解最後會變咗「因為女人嘅邏輯係老公嘅錢等於自己，自己嘅錢又係等於自己」，而唔係「你嘅即係我嘅，我嘅即係你嘅」

我點知你係咪會同我去行到去最後啊
你唔同我行到去最後
婚後生活關我春事咩

說好的互相信任呢

所以港女結婚生仔後正常都會keep住返工
本着你嘅即係我嘅我嘅即係我嘅
多份錢洗又收家用

嘩瞓咗一陣啫乜好似咁大獲

又去印度娶老婆又個個幾層樓十皮八皮一個月咁激
據我所知過外國簽婚前協議都未必係最好
最好係去一個伊斯蘭教國家註冊，然後再同佢講你唔係信伊斯蘭教，咁之後你將結婚證明就會無效
（記住唔好自爆畀條女知）

到時就算一流律師都吹你唔漲
問你死未

OK, 咁我唯有認自己唔了解女人
從今以後我就知道，女人係自鳩私、小器、多幻想、霸權又鐘意控制人嘅生物
但我唔鐘意比人控制 屌

上面嗰啲人話同親女食飯都係AA
我都唔知佢哋係邊度搵嘅啲女
我出親去食飯都冇試過男人叫我AA

算9數 la diu

價值觀唔同
夏蟲不可語冰

有人著重物質d
所以呢個社會 有港女 有倫敦金
關於 港女形成方面
香港男人 有好大責任
唔係咁多狗公 點會有人可以 揾個西 當八達通咁用

如果要講到 有家庭月入要有十萬先結婚
咁我諗香港有7 成人都唔駛結
個社會亦唔係宜家咁

至於儲唔儲錢 禮唔禮金
男女雙方有個共識咪得
有人覺得唔比， 食飯aa就黑心男
亦有絲打接受 aa , 鐘意男女平等(局部)
唔駛 强加自己果套 落人地度

咁依方面你就見識少喇

首先
如果嗰條仔同我食完一餐飯
覺得我好撚港女嘅
唔想同我有任何瓜葛
驚我唱佢一定要會俾埋我個份喇

如果條仔係對我有意思嘅
又係會俾埋我嗰份

到底約會第一餐係AA會係咩情況下出現

在下拜服, 不愧為港女之霸.......
咁的野都講得出口, 我的確服到五體投地.

你自己講嘅，咩人識咩人
接受AA制嘅人咪識到肯AA制嘅人
啲人明知你唔受，咁同得你食嘅一定預咗比錢，唔想比哂嘅自然唔會同你食

條友擺明係有婚前恐懼症同經濟困難
啲婚禮開支其實全部唔係必須架
全部都係on9嫁
Prewedding 餅卡 禮金 酒席
但係佢一邊屌又一邊做 言行不一
呢個先係我長期喺度屌鳩佢嘅原因

可能約親你都想追你la

其實你係咪結婚前都 無 異性 既純朋友ga?

宜家男女都揾到錢， 朋友食個飯， 唔係aa , 個女仔都識自動自覺夾番d la

拍拖一定會行到去結婚嘅咩
一日未結婚大家一日都仲有得揀
大把男人成日同個女仔講話將來將來
又唔係開聯名戶口一齊儲錢
點知你儲埋啲錢係咪真係會洗返落將來個家庭度

我認為男女之間係冇純友誼嘅
我結婚前係冇異性嘅朋友
呢個我之前亦都講過架啦
如果雙方係正常男女根本唔會有好好嘅朋友做到
(Hi bye friend 唔計)
除非你一啲吸引力都冇
婚後我就更加冇啦 自己識避忌

所以最好既方法應該係溝條印度妹，
然後再的鳩條印度妹去伊斯蘭國註冊
再趁佢回門返外家探親嗰幾日即刻渣渣林無效化張結婚證書佢
咁樣挽下手仲可以收返女家錢轉頭（印度係女家出嫁莊兼畀禮金，好彩既話有D好似仲係keep住個個月有嗰隻添）

兼就算離婚都吹你唔漲
可謂無撚得輸

同埋我一早講過
約得你食飯係想追你架啦
就算唔係追你點都有啲興趣啦
如果我係他們想強姦我果條女
AA制你都唔願意出嚟啦

係啲男人就好虛偽成日喺度話想做個朋友姐
做朋友點解要請你呀
你正港女黎架
算把啦好冇啊

屌，你自己都係咁講啦
我之前咪話唔想比人覺得係咁，無撚啦啦又比人話FF
根撚本港女就係咁諗，仆街唔到我唔防

有一次我喺地鐵站等老公
有條友問我攞電話話想做朋友
我同佢講結咗婚老公行緊過嚟
跟住條友同我講話結咗婚唔可以做朋友嘅咩
算吧啦好唔好呀做朋友
男女間係無好朋友做到

其實呢個世界唔係男就女 ga la
如果一定同性先做到朋友
世界 未免太狹窄
人與人之間 唔係只有 金錢同 情慾

搭訕同正常途徑做朋友(eg讀書返工) 完全2回事喎大姐

咁就唔岩啦, 我一早同我條女分析過d 錢應該要點駛先合理. 佢唔聽.
咁fine, 我都係要娶佢. 不過我已經同佢分析過曬利害關係. 從來, 我駛出來的錢, 我都冇問佢夾返. 根本佢都好清楚大家錢都係一齊駛.
我會繼續做, 只因我想娶佢. 但係佢亦好清楚以上的野都係駛緊大家將來的生活費.
我會照做.但係我一直都講緊禮金乃無謂駛費.

講真, 真係"一齊" 儲又冇所謂呀. 你會 ?

唔會，佢好清楚講咗
婚前：我嘅錢係我嘅錢

咁你結咗婚嘅
有冇異性好朋友呀
單獨出街嗰啲喎
老公俾唔俾 ?

其實咁多位講咁耐做乜都仲對住個冇腦港女咁認真傾

可能 佢見你似乎係同路人所以黎 勾搭你

用路人搭訕 同 日常生活 識到既朋友 比較
你個例子好似fail

因為極品唔係咁容易撞到

不要再以己度人好嗎。。。
我堅持 以外在條件為首要考慮 既婚姻同關係

最終都只會靠 外在條件去維繫

閣下咩都唔駛答我 你回答自己對方係未你願意付出一切包括生命去守護？ 即答

我當初既答案 係
半秒都唔會遲疑

我唔知你記唔記得當日誓詞 但我認為呢份用生命去守護既誓詞 係純潔不容任何 係任何愛情以外既成份 條件

很抱歉 但我認為你地提出既觀點完全係對婚姻既褻瀆

我唔知你幾歲 但願你係幸運個個

否則十年 二十年

留得住另一半幾耐？拍拖靠愛情 婚姻由愛情轉親情
當愛情部分被其他條件分淡 親情又有幾多？例子比比階是 娛樂版都唔少

而另一面講

我並不太在意 不輪男女點做screening 選擇
百貨應百客 惡人自有惡人磨 福禍自招

但你地對婚姻既解讀同理解 令我感到心寒 而且。。。得罪講。。噁心

我係好理想主意 我唔否認所有人包括我都無可能做到我提出既婚姻

利申 我唔係聖人
但起碼我知咩係正確
而我去努力

而且我認為每人有心經營婚姻 都必定要朝住呢個方向行

而且我認為 該等正確既事應當得到宣揚

而唔應該去捨本逐末 扭曲婚姻既初衷 來滿足自己

就算日常生活中識到嘅朋友
都係唔會有純友誼
除非你自己本身冇乜吸引力
係個男嘅鍾意個女
係個女嘅鍾意過男

有，識咗好多年
老公俾
咁又點？
講真你個人除咗俾人溝之外冇嘢值得做'朋友'唔代表其他人都係咁
知唔知咩係朋友？
有啲朋友大家某啲睇法夾但又唔係全部，又唔係有好感想發展，間中聯絡交換下資訊會幾有趣
又有啲大家可以工作上可以互相幫助
有啲可能佢想法值得人欣賞，平時生活有嘢可以交流意見
你唔明，因為你冇諗過人同人除咗食玩訓扑嘢可以有其他交流

最後一次認真覆，that's all

留返啖氣暖肚啦巴打

我好敬佩佢老公 (可能你睇到， say 個hi)

祝白頭到老 永不分離

知你咩professional約你出黎傾公事得唔得呀？

請一定要白頭到老永不分離

貪佢有幾分姿色後生之嘛
過幾年再講啦
結婚只係一個開始

以己度人嘅最高境界
全部嘢由自己出發，自己係咁，所以其他人都一定係咁

佢知鬼咩係profession咩？又唔食得

以財交者，財盡而交絕
以色交者，華落而愛渝

我開始明白。。 香港離婚率點會咁高。。

你講返白話文佢都未必明呀兄台

咁無知係福氣嚟嘅

可能你老公唔係一個大男人
但係我老公係一個大男人
婚後完全唔俾其他男人同我搭訕
又要我轉電話呢樣個樣
無問題
因為婚後我都覺得避忌啲好
我唔同男人做朋友係因為
一開始佢地已經唔係諗住做朋友

我好撚火滾咁既言論

但我相信

人以群分

用咩心態去認識人 就會識到咩人
我谷返啖氣落丹田 算了

喂傾公事重要約會啦係咪呀
我講緊一男一女約會

一句總結哂我d 千字文

巴打 你於心何忍

根本佢條女先係終極港女
走黎攻擊我
其實佢個心都知道係踩左落個氹到架啦

點解一個男人 大男人？
因為關係中欠缺尊重

佢都有信心你離唔開佢

突然醒起自己睇過句咁嘅嘢好啱用

其實呢啲關係好危險，不過佢鐘意就得啦

你嘅愛情觀太理想
希望你搵到另一半

相反
我老公成日話驚我走佬

唔好同我講 甘心做小女人
俾老公威哂

是不能定不為 閣下心知肚明

對得住自己就足夠

姐係唔係真男人啦

快樂的豬

如果有巴打條女成日比啲仔約出黎傾公事

而條女又同你講埋啲乜春：
成熟啲啦James! 可唔可以唔好浄係咁様去諗人呢？
Vincent先唔係啲咁既人！

我勸你都係小心啲or做地心理準備比較好

我
有左哂一半 上哂岸啦

可能我改左名 閣下唔認得

講就兇狠

現實老公唔係真男人要上黎發洩

做小女人有咩問題
同埋我不嬲講咗我buy sales佬個套
女人扮吓蠢聽男人講有咩問題

因為d男人見到你 = 見到一個肉便器咁
佢地除左 同 你液體交流之外 已經無其他方法 溝通到

所以你見到既都係 想呃西屌既男人

會唔會係自己識嘅嘢少，所以其他人唔知可以同佢傾咩
然後佢就覺得係人見到佢都只係想溝佢，因為自己根本冇其他嘢吸引到其他人（例如學識、思想）

我唔夠聰明, 其實我唔明你up乜

補多句佢嘅金句：咩人識咩人

屌
地鐵站嘅離遠咁就見到我嘅學識思想啊
你個樣好似係讀哈佛咁樣係咪啊
又喺度講啲咩內在美好重要
算把啦
長期相處內在美係重要嘅
但係我而家講緊個男仔啱啱識你呀
邊有可能睇到你內在美嘅第一眼

我自己個老公
接受到自己成日單獨同男同事見面
我都接受唔到我老公
唔緊張我囉
覺得我冇吸引力囉
已經食住我我冇辦法吸引到第二條仔

港, 就梗架啦.
不過港得來, 起碼都未係好奉旨咁囉.
港定唔港都係一個光譜來ge 姐, 港到好似上面果位咁就真係不了

哈哈哈哈哈
巴打笑死我
唔會答你架
自己呃自己好開心架

唔係講緊本身識嗰啲咩
幼稚園開始女校？

佢會驚 証明佢係個明白人

當一個明白人選擇去做一件蠢事

你應該好好珍惜

但同時你要明白 唔係個個似你咁好彩

所以請唔好再用自己做例子

好多男士女士已經好慘 佢地需要明燈

同個永遠覺得自己講既野係真理
其他人講既都係歪理既人講嚟都晒氣

自己自私仲要講到好合理咁
其實你眼中除咗計算之外
仲識咩野？

講到人除咗生育繁殖冇其他人生目標
我真係覺得你好慘

人地老公 希望你同佢恩恩愛愛
唔好再放佢出嚟害人啦

最後 温馨提示

你feel comfort 就好
但我堅持特例不能作教材

佢話要教人嗰吓我真係嚇親
真係當正自己係真理嘅化身咁

我咪就係明燈囉

我老公唔係我所能夠選擇對象中最有錢嗰個
但佢一定係最愛我嗰個
我老公成日都話佢自己係普通人嚟嘅咋
驚比唔上其他人

我不嬲都叫我啲朋友
揀唔一定要揀最好條件嗰個
揀最愛你個個

佢有100,000一蚊都唔俾你洗有春用咩
佢搵30,000比8000你洗
我會揀後者

可能佢 古墓出黎
剩係 老公係楊過
其他男人都係尹志平

屌，佢前後矛盾到無論

開頭又話自己醒要為男人扮蠢好辛苦

依家又話扮下蠢有咩問題

你放心定喇
呢啲人先生得多

乜你唔係到揀d份糧比哂你仲要養埋你全家咩？

其實唔係唔得，佢佢唔醒咪得

如果係街見到
無啦啦同我搭訕
我梗係assume佢係呃閪屌嘅男人啦
係好合理架喎
你話嗰啲咩傾公事不在此限啊
但係如果可以避免嘅話我都一定唔會同男人單獨出街

其實唔駛怕 實有呢一日
係人都會老

到你老既時候
我相信你老公都會不離不棄

佢做孫婆婆就差唔多

＄
講到尾就係揀比最多錢自己嘅
件事本身唔係問題，愛情需要錢維繫
問題係依家變咗愛情就係為錢

喔.
其實關咩事鴉.
如果學你咁計法, 一定要平時失驚無神諗d 野買, 失驚無神又食d 好貴的野先balance 到條數.
冇咁的現象喎 .

務必

佢講緊婚前婚後兩人點洗錢分別唔大

所以我揀食軟飯

巴. 一開頭 你自己講"想穩定". 你直接指出你既 "想穩定" 其實係食下女就算咪得囉. 講咁長篇

你想穩定嘅意思唔係想食女
佢係寂寞想要真愛
又話點解用錢撻人搵唔到真愛

你似哂命 多d

情況好似 一個中六合彩既人去教人點去中六合彩

愛情可以唔需要用錢
婚姻就一定要用錢

錯，佢中四獎就教人一定要買到中大獎先算贏

如果係街道識 我都好相信佢為左屌西
但你既人生 唔會剩係地鐵站先見到男人掛

小學 中學 大學 做野
有一班男女去過沙灘掛
有去過旅行識到其他人掛
唔會識親你既男人 都諗住屌你個西 掛

咪講咗係要用錢

我唔認為我係中六合彩
因為我係揀男人嘅過程中唔係冇付出過努力
我有對男人嘅一套睇法同相處模式

嗰個禮金男唔會睇到呢啲嘢架
淨係睇到要比錢=on9
你話要個仔唔跟佢姓佢就梗係唔肯啦

我想問一個問題

你老公係最愛你個一個

咁

佢 又係唔係你最愛個一個？
唔好同我講你嫁埋俾佢

由大家對話都知呢種垃圾 唔好講出來

如果你係明燈 不如個post 改做
25歲以上港女 如果最快screen 到個幫自己埋單既人

而答案都好簡單
首先要每一期六合彩都買 同多積功德（利申：口德撚）

我唔鍾意埋單呢個term
如果改做結婚我可以考慮出

婚姻就一定要用錢
無錯 而且 係兩人共同付出

有時係左手交右手

但 絕對無沒付出而健康 平等既婚姻

睇清楚啲先啦
首先禮金唔係為咗打金鐲，你個講法首先係ON9先
然後，現代社會基本上已經冇話嫁咗個女就少咗生產力

Post 3

各位巴打絲打港女港男，請起筷

使唔使咁急，900都未到喎師兄

雖然我知道你想我答你話唔係
不過我自己嘅經歷認知
就真係大部份都係囉
小學中學嗰啲唔計喇
你當我遇人不淑又點呀都好啦
我不嬲都唔同男人做朋友嘅
冇問題架

怕比個教母搶閘姐

我發覺sales佬你真係深得我心啊
其實我都想答係
但係我又唔夠膽咁樣講
你幫我答埋真係冇得頂

抱歉 成就一段註定不平等 同欠缺尊重既關係

我絕不同意呢種叫結婚

定係一而再再而三咁褻瀆人地心目中神聖既野會俾到快感你？

咁你老公當年點溝到你？

咩人識咩人吖嘛，你唔使氣餒嘅

圈子問題，經歷問題
以偏概全
好心你就咪將你果套格硬迫其他人接受
自私人人都會有，但係終極控制狂唔係個個男人接受到

佢哋話係街見到
唔會欣賞到你嘅外貌學識
痴撚線
就咁睇都見到你學識都真係好驚

佢老公對佢冇興趣，但最後屌咗佢呱……

咪住先，又話唔會自己代，咁咪填補唔到
成件事好似唔成立喎

本身唔比開家用既話又點計？

你如果係要講到咁核突
一男一女約會食飯

目的就係
男嘅係諗我想屌閪
女嘅係諗我想出貨埋單

事實係咁
唔會咁樣講出嚟㗎嘛
講出嚟咪就係核突囉
呢啲咪就係異性相處嘅技巧囉

講來都哂氣 洗完豌同老婆出去兜下風透下氣好過

各位男士女士要將之奉為榜樣 咁就貴客自理

多謝各位包涵 我出返去食其他花生先

相由心生

睇樣的確可以大概估到一個人既性格，如果有一餐飯既時間睇埋d 小動作就已經夠大概了解到一個人

唔好再爭論金器禮金喇sales佬
講左十幾版
不停loop

你真係好鍾意FF

不過佢係女人，所以再FF都無問題

因為你地 同一類人
叫做偏向肉食系 la
可能你覺得自己果套work
所以你果d方法 價值觀 真係 唔必apply到落其他人度

mk有mk樣

我覺得談吐最重要（個人觀點ONLY）
用嚟判斷一條友係咩人最好不過

巴打你連NLP都有研究
同好啵，你講嗰3樣我都有興趣，自己研究過吓

我終於領悟到少少應該將女人視作乜嘢

我個case唔會

另外 我諗你都唔會係月月俾家用就貴客自理個種 下嘩？

另外 家下唔係傳統農業社會 回返金器 單純係明白禮金為左滿足傳統吧。。。我唔個個老人家都咁有社會學底子諗到咁深入。。，

true
我好怕啲人講嘢極快，通常都係脾氣差
有時喺街聽到有啲女人講嘢ak47 咁真係聽到都頭痛
另外女人講嘢尾音成日拉長多數都係煩膠
當然un腳/身搖/勁多小動作就更加唔洗講

好奇呢位巴打條女為你付出d咩
有錢先有女埋身又幾慘

你憑乜野第一餐要人請你呢, 你又唔係人地女朋友?

太detail當然唔得啦

至少會知岩唔岩傾掛，或者應該用咩方法去approach個個人

當然每個女人嘅經歷都唔同
我自己嘅經歷話俾我聽
我21歲真係差唔多個個主動埋黎識嘅我係為咗溝女
唔好同我講你讀書呀小學中學嗰啲啦
我知實會比啲連登仔話你唔好FF啦
事實係咁

你經歷係點本身冇問題
但你覺得可以拎嚟教人就好有問題

有巴打話啲男人當你肉便器先想識你咋
一個女人對男人來講有性吸引力係我錯?

個你真係講緊你，未去到講哂所有女人
不過你有冇吸引力都唔會係你錯嘅，呢層你可以放心

聽呢句聽咗好多次啦
約會第一餐你唔係想追人哋
你點解約人出去 睇板係咪?
追女仔係咪要付出啊
如果個女仔追番你轉頭請返你都得啦
我強調左唔係普通聚餐

最大問題係個男人同你一齊食飯唔肯幫埋你埋單果陣你又唱衰人，可見你質素有幾差

我冇試過男人約我出去食飯要我俾錢
每次我想俾佢哋都叫我收返

約出黎食飯真等於追你? ON9

想表達咩

佢覺得係 根本前設都唔同，冇得傾

人如其名

咁請問你約我出嚟食飯係做乜嘢呢

我想話成段野剩係見到你一個人的付出
本來愛情就要又自私又無私既局面

紅字 正好係 某d人既諗法

"唔比晒d錢我洗 唔好學人娶老婆"

我頭先問我老公
你一開始約我食飯係想做乜嘢嘅呢
毫不猶豫答我
梗係溝女啦 唔通温書咩

你班人唔好咁虛偽啦
溝女咪溝女囉

你老公係唔代表全世界男人都係

認識下你
真係荒謬，將自己睇到咁高.ipg

其實你係咪真係覺得自己嫁得出就叫成功?
你嫁得出只係代表有個男人同你一樣咁癲
你老公/你既唸法唔等於其他人一定有同一種唸法 明未?

咁你答我呀
單獨約一個女仔出嚟
唔包括公事啊咩功課project嗰啲
一個約會 唔係溝佢係做乜嘢呢

你老公＝所有其他人

太得閒冇野做搵個人陪下

明知你老公當時係溝你你又應約？

我單獨約條女去迪士尼或海洋公園都唔代表我想追佢

想受溝

如果約人食飯＝想溝人
咁應約應該係＝受溝

一餐飯就比人溝到

扑左野都唔代表係男女朋友

點解我次次想搵條女「認識下」啲女就已經9秒9走咁撚到無雷公咁遠
有無女想認識下我

屌拿星又話連登仔無女，
點解呢度個個都月入十萬八萬又有女又話煩結婚又盛架

可能你 sexually too attractive la
好似男人見到 背心熱褲果d mk妹
就想狠狠地屌佢100獲咁

而家呢個世代真係唔出奇

不如入嚟繼續吹下水

屎忽坐住個腦坐到屎忽都大埋梗係引人屌啦

成班人食飯咪....

群P囉咩啊
順便約同性食飯可能係搞基添啊

佢既經歷係
約出黎食飯
男既想屌西
女既揾埋單

巴打我想約你食飯

好混亂呀

NO喇
唔想搞基

屌⋯⋯
那有女，你老味

我都仲有另一個情況會單獨約D女出黎食飯, 而且條女仲會請埋我食飯, 我從來唔使俾錢的

調返轉，女仔約我食飯係咪代表我唔使比？

根據火撚滾姐邏輯：係

如果你一開始嘅態度
係話我搵人攝時間嘅
相信冇幾多個女仔肯出嚟

你搵到女請你食飯嘅
係佢溝你囉咁佢溝你
請你食飯都好合理

呢度啲人淨係一味怨點解搵唔到女同佢捱
你咪努力增值自己囉
女人都係做好多嘢增值自己架
做facial化下妝 whatever

如果本身係朋友約出黎食飯有咩問題呢? 單獨約出黎就係想溝你唔怪得你冇異性朋友

你講到D男人剩係睇樣咁

阿火姐 , 咁你應該唔好咁早結婚wor

以你姿色 , 應該cap多 357 年水
maximize the profit
咁早埋左單 得番一條水 唔化算

仲講緊 悶唔悶呀

我就算係sexually too attractive
都唔係我既問題

我覺得就算男人一開始係因為外表認識我無問題
佢想認識我姐
唔代表我要認識佢
女人要靚先多機會
你多機會先容易screen到好男人

一開始一定係睇外表先架啦
話唔係既
唔好咁虛偽啦

我諗住講到1001
就轉topic

冇異性朋友有咩問題?
老公開心放心

你所講既增值全部都係外表, 但隨著時間論外表女人只會貶值, 唔會增值

咁你老公係咪都冇異性朋友?

如果你一開始嘅態度
係話我搵人攝時間嘅
相信冇幾多個女仔肯出嚟[/quote'

好奇火滾姐有冇溝過仔
一副高高在上既姿態

喂咁異性交往一開始係睇外表架啦
唔增值外表
我走去讀個phd 會溝到仔?

無

談吐, 言行舉止, 修養, 呢D都會睇, 可能你老公膚淺

咁我鄧你老公慘

我冇講過呢啲唔重要
但係我肯定咁同你講男人第一眼一定係睇咗外表先

女人外表只係入場券

如果只係一個咩都唔識，連交流都做唔到既靚女，同一件空殼無分別

咁我去叫雞都得啦, 使乜溝你

我自己從來冇試過溝過仔
女追男 個男到手都唔會珍惜你
我講左
唔通我自己一個單機會變成港女嘅咩

你要物化你自己我都幫唔到你

叫雞次次唔同次次新鮮感
你咪去

如果男追女，咁個女到手係咪都唔會珍惜個男 乜撚嘢邏輯

有藉口講當初係個男既溝佢，計返條數自己無咁蝕底

你老公可能都有去, 我識有D同事新婚唔夠3個月都有返大陸出火

如果而家有個friend
話我想搵男朋友
我教佢你去讀多啲書先啦
唔係扮靚執正外表
咁我就一定係先跣佢

重視外表等於物化女性
我唔認同囉

我不嬲同老公講你去滾
無所謂
我好大方
唔好俾我知就得

我講左 我係好老婆
我老公係好幸禮

但當然
老婆靚靚
洗乜驚出邊啲野花
你正過哂佢哋
偷食既機會自然減少

可能唔係佢樣衰，而係性格閪所以搵唔到男友？

同時比幾個溝緊但無一個滿足佢要求？

唔好講到人地搵唔到男友一定係樣先啦

到你40歲先講啦

佢自己都性格咁樣，佢朋友唔受佢影響就有假

以色交者，華落而愛渝

咁大方, 我係你老公今晚就去滾

996

997

998

999

1000